{"translation-revision-date":"2023-04-06 23:17:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Import":["Importera"],"Import widget area":["Importera widgetomr\u00e5de"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Det gick inte att importera f\u00f6ljande widgetar: %s."],"Widget area: %s":["Widgetomr\u00e5de: %s"],"Select widget area":["V\u00e4lj widgetomr\u00e5de"],"Convert to regular block":["Konvertera till vanligt block"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Dubbelpil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["En dekorativ pil f\u00f6r n\u00e4sta och f\u00f6reg\u00e5ende l\u00e4nk."],"Link author name to author page":["L\u00e4nka f\u00f6rfattarens namn till f\u00f6rfattarens sida"],"Not available for aligned text.":["Inte tillg\u00e4nglig f\u00f6r justerad text."],"Choose a page to show only its subpages.":["V\u00e4lj en sida f\u00f6r att endast vid dess undersidor."],"Parent page":["\u00d6verordnad sida"],"Edit this menu":["Redigera denna meny"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Sidlista: sidan \u201d%s\u201d har inga underordnade sidor."],"This menu is automatically kept in sync with pages on your site. You can manage the menu yourself by clicking \"Edit\" below.":["Denna meny h\u00e5lls automatiskt synkroniserad med sidor p\u00e5 din webbplats. Du kan hantera menyn sj\u00e4lv genom att klicka p\u00e5 \u201dRedigera\u201d nedan."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Du har inte skapat n\u00e5gra menyer \u00e4nnu. Visar en lista \u00f6ver dina sidor"],"Untitled menu":["Meny utan rubrik"],"Structure for navigation menu: %s":["Struktur f\u00f6r navigeringsmeny: %s"],"Select or create a menu":["V\u00e4lj eller skapa en meny"],"Choose a Navigation menu":["V\u00e4lj en navigationsmeny"],"You are currently editing %s":["Du redigerar f\u00f6r n\u00e4rvarande %s"],"(no title %s)":["(ingen rubrik %s)"],"Group blocks together. Select a layout:":["Gruppera block tillsammans. V\u00e4lj en layout:"],"Classic Edit":["Klassisk redigering"],"Remove caption":["Ta bort bildtext"],"Replace <BlockTitle \/>":["Ers\u00e4tt <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["S\u00f6k efter ers\u00e4ttningar"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["B\u00f6rja l\u00e4gga till rubrikblock f\u00f6r att skapa en inneh\u00e5llsf\u00f6rteckning. Hit l\u00e4nkas rubriker med HTML-ankare in."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av att endast visa rubriker fr\u00e5n den aktuella sidan (f\u00f6r inl\u00e4gg som \u00e4r uppdelade p\u00e5 flera sidor)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Inkludera endast rubriker fr\u00e5n den aktuella sidan (om inl\u00e4gget \u00e4r uppdelat p\u00e5 flera sidor)."],"Only include current page":["Inkludera endast nuvarande sida"],"Convert to static list":["Konvertera till statisk lista"],"Quote citation":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"Display the search results title based on the queried object.":["Visa s\u00f6kresultatets rubrik baserat p\u00e5 det efterfr\u00e5gade objektet."],"Search Results Title":["Rubrik f\u00f6r s\u00f6kresultat"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["S\u00f6kresultat f\u00f6r: \u201ds\u00f6kterm\u201d"],"Show search term in title":["Visa s\u00f6kterm i rubrik"],"Archive type: Name":["Arkivtyp: namn"],"Show archive type in title":["Visa arkivtyp i rubrik"],"Taxonomies":["Taxonomier"],"Parents":["\u00d6verordnade"],"Suffix":["Suffix"],"Prefix":["Prefix"],"Display last modified date":["Visa senaste \u00e4ndringsdatum"],"Post Comments Link block: post not found.":["L\u00e4nkblock f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: inl\u00e4gg hittades inte."],"%s comment":["%s kommentar","%s kommentarer"],"Post Comments Count block: post not found.":["Block f\u00f6r antal kommentarer p\u00e5 inl\u00e4gg: inl\u00e4gget hittades inte."],"To show a comment, input the comment ID.":["F\u00f6r att visa en kommentar, skriv kommentarens ID."],"block title\u0004Post Comment":["Inl\u00e4ggskommentar"],"Link to author archive":["L\u00e4nk till f\u00f6rfattararkiv"],"Author Name":["F\u00f6rfattarnamn"],"handle":["namn"],"Import Classic Menus":["Importera klassiska menyer"],"Loading \u2026":["Laddar in \u2026"],"Select which image size to load.":["V\u00e4lj vilken bildstorlek som ska laddas."],"The Queen of Hearts.":["Hj\u00e4rter dam."],"The Mad Hatter.":["Hattmakaren."],"The Cheshire Cat.":["Cheshire-katten."],"The White Rabbit.":["Den vita kaninen."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["Samla block i en beh\u00e5llare."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["B\u00e4dda in en podcast-spelare fr\u00e5n Pocket Casts."],"Overlay opacity":["\u00d6verl\u00e4ggets opacitet"],"Avatar Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r profilbild"],"Switch to editable mode":["V\u00e4xla till redigerbart l\u00e4ge"],"66 \/ 33":["66\/33"],"33 \/ 66":["33\/66"],"Show empty categories":["Visa tomma kategorier"],"Show label":["Visa etikett"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Formul\u00e4rblock f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentering \u00e4r avst\u00e4ngd f\u00f6r detta inneh\u00e5ll."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Formul\u00e4rblock f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte aktiverade."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Aktivera kommentarer"],"Links are disabled in the editor.":["L\u00e4nkar \u00e4r inaktiverade i redigeraren."],"Choose a %s":["V\u00e4lj en %s"],"Existing template parts":["Befintliga malldelar"],"Largest size":["St\u00f6rsta storlek"],"Smallest size":["Minsta storlek"],"Show labels":["Visa etiketter"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["L\u00e4gg till text eller block som visas n\u00e4r en fr\u00e5ga inte returnerar n\u00e5gra resultat."],"Choose a pattern":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster f\u00f6r \u201dquery\u201d-loopen eller b\u00f6rja tomt."],"Post type":["Inl\u00e4ggstyp"],"Authors":["F\u00f6rfattare"],"Featured image: %s":["Utvald bild: %s"],"Select the size of the source image.":["V\u00e4lj storleken p\u00e5 k\u00e4llbilden."],"If there are any Custom Post Types with support for excerpts, the Post Excerpt block can display the excerpts of those entries as well.":["Om det finns n\u00e5gra anpassade inl\u00e4ggstyper med st\u00f6d f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag kan blocket f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag visa utdrag \u00e4ven f\u00f6r dessa poster."],"This is the Post Excerpt block, it will display the excerpt from single posts.":["Detta \u00e4r blocket f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag, som visar utdraget f\u00f6r enstaka inl\u00e4gg."],"Link to post":["L\u00e4nk till inl\u00e4gg"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Om det finns n\u00e5gra anpassade inl\u00e4ggstyper registrerade p\u00e5 din webbplats kan blocket f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll \u00e4ven visa inneh\u00e5llet f\u00f6r dessa."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Det kan vara ett enkelt arrangemang, s\u00e5som n\u00e5gra textstycken efter varandra i ett blogginl\u00e4gg eller en mer genomarbetad layout med bildgallerier, videoklipp, tabeller, kolumner eller valfria andra typer av block."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Det h\u00e4r \u00e4r blocket f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll. Det visar alla block i ett visst inl\u00e4gg eller p\u00e5 en viss sida."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Block f\u00f6r formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte aktiverade f\u00f6r denna inl\u00e4ggstyp (%s)."],"Commenter avatars come from":["Avatarer f\u00f6r kommentarsf\u00f6rfattare h\u00e4mtas fr\u00e5n"],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["F\u00f6r att komma ig\u00e5ng med att granska, redigera och ta bort kommentarer, g\u00e5r du till kommentarsvyn i adminpanelen."],"Hi, this is a comment.":["Hej, detta \u00e4r en kommentar."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 januari 2000 kl. 00:00"],"says":["s\u00e4ger"],"A WordPress Commenter":["En kommentarsf\u00f6rfattare"],"Author Biography":["F\u00f6rfattarbiografi"],"Convert to Link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"This item has been deleted, or is a draft":["Detta objekt har tagits bort eller \u00e4r ett utkast"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigeringsmeny %s borttagen."],"Show arrow":["Visa pil"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Konfigurera det visuella utseendet p\u00e5 knappen som \u00f6ppnar menyn f\u00f6r \u00f6verl\u00e4gg."],"Show icon button":["Visa ikonknapp"],"Classic menu import failed.":["Import av klassisk meny misslyckades."],"Classic menu imported successfully.":["Klassisk meny importerades."],"Classic menu importing.":["Klassisk meny importeras."],"Failed to create Navigation Menu.":["Misslyckades att skapa navigeringsmeny."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigeringsmeny skapades."],"Creating Navigation Menu.":["Skapar navigeringsmeny."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Kan inte skapa navigeringsmeny \u201d%s\u201d."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Kan inte h\u00e4mta klassiskt klassisk meny \u201d%s\u201d fr\u00e5n API."],"Navigation block setup options ready.":["Installationsalternativ f\u00f6r navigationsblock klara."],"Loading Navigation block setup options.":["H\u00e4mtar installationsalternativ f\u00f6r navigationsblock."],"Create from '%s'":["Skapa fr\u00e5n '%s'"],"block example\u0004Home Link":["Hem-l\u00e4nk"],"Add home link":["L\u00e4gg till hem-l\u00e4nk"],"Home link text":["Text f\u00f6r hem-l\u00e4nk"],"Arrange blocks vertically.":["Arrangera blocken vertikalt."],"Stack":["Stapel"],"Arrange blocks horizontally.":["Arrangera blocken horisontellt."],"Responses to %s":["Svar till %s"],"Response to %s":["Svar p\u00e5 %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\u201dInl\u00e4ggsrubrik\u201d"],"Show comments count":["Visa antal kommentarer"],"Show post title":["Visa inl\u00e4ggsrubrik"],"Newer comments page link":["L\u00e4nk till sida f\u00f6r nyare kommentarer"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Block f\u00f6r paginering f\u00f6r kommentarer: paginering f\u00f6r kommentarer \u00e4r inaktiverat i diskussionsinst\u00e4llningarna"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Dubbelpil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["En dekorativ pil som f\u00f6rst\u00e4rker l\u00e4nkarna till f\u00f6reg\u00e5ende och n\u00e4sta kommentar."],"Older comments page link":["L\u00e4nk till sida f\u00f6r \u00e4ldre kommentarer"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentarens datum"],"Link to comment":["L\u00e4nk till kommentar"],"block title\u0004Comment Content":["Kommentarens inneh\u00e5ll"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentarsf\u00f6rfattare"],"Link to authors URL":["L\u00e4nk till f\u00f6rfattar-URL"],"Link to user profile":["L\u00e4nk till anv\u00e4ndarprofil"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["V\u00e4lj vilken anv\u00e4ndares bild du vill visa. Om du l\u00e4mnar tomt kommer inl\u00e4ggets\/sidans f\u00f6rfattare att anv\u00e4ndas."],"Default Avatar":["Standardprofilbild"],"Week":["Vecka"],"Group by:":["Grupper efter:"],"single horizontal line\u0004Row":["Rad"],"Responses":["Svar"],"Response":["Svar"],"Older Comments":["\u00c4ldre kommentarer"],"Newer Comments":["Nyare kommentarer"],"%s Avatar":["Profilbild f\u00f6r %s"],"Icon background":["Bakgrund f\u00f6r ikon"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sidlista: Kan inte h\u00e4mta sidor."],"Icon":["Ikon"],"Use as site icon":["Anv\u00e4nd som webbplatsikon"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Webbplatsikoner \u00e4r de som kan visas p\u00e5 webbl\u00e4sares flikar, i f\u00e4lt med sparade bokm\u00e4rken och inne i mobilapparna f\u00f6r WordPress. G\u00e5 till <a>inst\u00e4llningarna f\u00f6r webbplatsikoner<\/a> f\u00f6r att anv\u00e4nda en anpassad ikon som \u00e4r annorlunda \u00e4n loggan f\u00f6r din webbplats."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Du har inte beh\u00f6righet att skapa navigationsmenyer."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Du har inte beh\u00f6righet att redigera denna meny. \u00c4ndringar som gjorts kommer inte att sparas."],"Preload value\u0004None":["Ingen"],"Term Description":["Termbeskrivning"],"Default based on area (%s)":["Standard utifr\u00e5n omr\u00e5de (%s)"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Choose an existing %s or create a new one.":["V\u00e4lj en befintlig %s eller skapa en ny."],"Name and create your new %s":["Namnge och skapa din nya %s"],"Untitled Template Part":["Malldel utan rubrik"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Malldel \u201d%s\u201d har infogats."],"Number of tags":["Antal etiketter"],"Make title link to home":["L\u00e4nka rubriken till startsidan"],"Add a site logo":["L\u00e4gg till en webbplatslogga"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Dubbelpil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["En dekorativ pil som f\u00f6rst\u00e4rker l\u00e4nkarna till f\u00f6reg\u00e5ende och n\u00e4sta sida."],"Arrow":["Pil"],"Post Title":["Inl\u00e4ggsrubrik"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Ange tecken som anv\u00e4nds f\u00f6r att separera termer."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Visar inl\u00e4ggsl\u00e4nken som f\u00f6reg\u00e5r det nuvarande inl\u00e4gget."],"Displays the post link that follows the current post.":["Visar inl\u00e4ggsl\u00e4nken som kommer efter det nuvarande inl\u00e4gget."],"Include the label as part of the link":["Inkludera etiketten som en del av l\u00e4nken"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Om du har angett en anpassad etikett kommer den att infogas framf\u00f6r rubriken."],"Display the title as a link":["Visa rubriken som en l\u00e4nk"],"Previous post":["F\u00f6reg\u00e5ende inl\u00e4gg"],"Next post":["N\u00e4sta inl\u00e4gg"],"Previous: ":["F\u00f6reg\u00e5ende: "],"Next: ":["N\u00e4sta: "],"Image scaling options\u0004Scale":["Skala"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Bilden kommer att str\u00e4ckas och f\u00f6rvr\u00e4ngas f\u00f6r att fylla utrymmet helt."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Bilden skalas f\u00f6r att fylla utrymmet utan att klippas eller f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Bilden skalas och besk\u00e4rs f\u00f6r att fylla hela utrymmet utan att f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Fyll"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Inneslut"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Omslag"],"Post Date":["Inl\u00e4ggsdatum"],"No comments":["Inga kommentarer"],"Post Author":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattare"],"Write byline\u2026":["Skriv f\u00f6rfattarens signatur \u2026"],"Post author byline text":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattarens signaturtext"],"Show bio":["Visa biografi"],"Avatar size":["Profilbildsstorlek"],"Show avatar":["Visa profilbild"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exempell\u00e4nk"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Skapa sidutkast: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Skapa inl\u00e4ggsutkast: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Text f\u00f6r navigeringsl\u00e4nk"],"This item is missing a link":["Detta objekt saknar en l\u00e4nk"],"Add submenu":["L\u00e4gg till undermeny"],"Add link":["L\u00e4gg till l\u00e4nk"],"Select tag":["V\u00e4lj etikett"],"Select category":["V\u00e4lj kategori"],"Select page":["V\u00e4lj sida"],"Select post":["V\u00e4lj inl\u00e4gg"],"Transform":["Omvandla"],"Contact":["Kontakt"],"Submenu & overlay background":["Bakgrund f\u00f6r undermeny och \u00f6verl\u00e4gg"],"Submenu & overlay text":["Text f\u00f6r undermeny och \u00f6verl\u00e4gg"],"Open on click":["\u00d6ppna vid klick"],"Submenus":["Undermenyer"],"Always":["Alltid"],"Off":["Av"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Minimera navigeringsalternativen i en menyikon som \u00f6ppnar ett \u00f6verl\u00e4gg."],"Configure overlay menu":["Konfigurera ett \u00f6verl\u00e4gg p\u00e5 meny"],"Overlay Menu":["\u00d6verl\u00e4gg p\u00e5 meny"],"Display":["Visa"],"Create a new menu?":["Skapa en ny meny?"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Navigeringsmeny har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4nglig."],"Confirm":["Bekr\u00e4fta"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna navigeringsmeny?"],"Delete %s":["Ta bort %s"],"Delete menu":["Ta bort meny"],"Menu name":["Menynamn"],"Manage menus":["Hantera menyer"],"Create new menu":["Skapa ny meny"],"Switch to '%s'":["Byt till \u201d%s\u201d"],"Start empty":["B\u00f6rja tom"],"%s navigation":["%s-navigering"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementet <footer> b\u00f6r representera en sidfot f\u00f6r dess n\u00e4rmsta sektions-element (t.ex. <section>, <article>, <main> osv.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementet <aside> b\u00f6r representera en del av ett dokument vars inneh\u00e5ll endast indirekt \u00e4r relaterat till dokumentets huvudinneh\u00e5ll."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Elementet <article> b\u00f6r representera en frist\u00e5ende del av dokumentet som kan syndikeras."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementet <section> b\u00f6r representera en frist\u00e5ende del av dokumentet som inte kan representeras b\u00e4ttre av ett annat element."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Elementet <main> b\u00f6r endast anv\u00e4ndas f\u00f6r det prim\u00e4ra inneh\u00e5llet i ditt dokument."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementet <header> b\u00f6r representera introduktionsinneh\u00e5ll, vanligtvis en upps\u00e4ttning hj\u00e4lpmedel f\u00f6r att komma ig\u00e5ng eller kunna navigera i inneh\u00e5llet."],"Loading options\u2026":["Laddar in alternativ \u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Alla galleribildstorlekar uppdaterade till: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Alla galleribilder uppdaterades f\u00f6r att inte \u00f6ppnas i ny flik"],"All gallery images updated to open in new tab":["Alla galleribilder uppdaterades f\u00f6r att \u00f6ppnas i ny flik"],"All gallery image links updated to: %s":["Alla galleribildl\u00e4nkar uppdaterade till: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Om du laddar upp till ett galleri m\u00e5ste alla filer vara bildformat"],"Media item link option\u0004None":["Inget"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Embed Wolfram notebook content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n en \u201dWolfram\u201d-anteckningsbok."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["B\u00e4dda in n\u00e5lar, tavlor och profiler fr\u00e5n Pinterest."],"bookmark":["bokm\u00e4rk"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Dra och sl\u00e4pp till det h\u00e4r blocket, ladda upp eller v\u00e4lj befintliga media fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Show only top level categories":["Visa endast kategorier p\u00e5 toppniv\u00e5"],"No published posts found.":["Inga publicerade inl\u00e4gg hittades."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Malldel har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4nglig: %s"],"Close menu":["St\u00e4ng meny"],"Open menu":["\u00d6ppna meny"],"Term items not found.":["Termobjekten kunde inte hittas."],"Show link on new line":["Visa l\u00e4nk p\u00e5 ny rad"],"No post excerpt found":["Inget inl\u00e4ggsutdrag hittades"],"Post excerpt text":["Text f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag"],"Add \"read more\" link text":["L\u00e4gg till l\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"Change Date":["\u00c4ndra datum"],"Make title a link":["G\u00f6r rubrik till en l\u00e4nk"],"No Title":["Ingen rubrik"],"An example title":["En exempelrubrik"],"Previous Page":["F\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Previous page link":["F\u00f6reg\u00e5ende sidl\u00e4nk"],"Next Page":["N\u00e4sta sida"],"Next page link":["N\u00e4sta sidl\u00e4nk"],"Display the archive title based on the queried object.":["Visa arkivrubriken baserat p\u00e5 efterfr\u00e5gat objekt."],"Archive Title":["Arkivrubrik"],"Archive title":["Arkivrubrik"],"Provided type is not supported.":["Tillhandah\u00e5llen typ st\u00f6ds inte."],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Skapa ett nytt inl\u00e4gg<\/a> f\u00f6r detta webbfl\u00f6de."],"Image, Date, & Title":["Bild, datum och rubrik"],"Title, Date, & Excerpt":["Rubrik, datum och utdrag"],"Title & Excerpt":["Rubrik och utdrag"],"Title & Date":["Rubrik och datum"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Visa en lista med dina senaste inl\u00e4gg, exklusive klistrade inl\u00e4gg."],"Posts List":["Inl\u00e4ggslista"],"Keyword":["Nyckelord"],"Filters":["Filter"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogginl\u00e4gg kan vara \u201dklistrade\u201d, en funktion som placerar dem h\u00f6gst upp p\u00e5 startsidan f\u00f6r inl\u00e4gg, och beh\u00e5ller dem d\u00e4r tills nya klistrade inl\u00e4gg \u00e4r publicerade."],"Sticky posts":["Klistrade inl\u00e4gg"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress inneh\u00e5ller olika typer av inneh\u00e5ll, vilka \u00e4r samlade i olika s\u00e5 kallade \u201dinl\u00e4ggstyper\u201d. Som standard finns det fem olika, bland annat blogginl\u00e4gg och sidor, men WordPress-till\u00e4gg kan skapa fler."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["V\u00e4xla l\u00e4get f\u00f6r att anv\u00e4nda den globala query-kontexten som anges av den aktuella mallen, s\u00e5som ett arkiv eller en s\u00f6kning. Inaktivera f\u00f6r att anpassa inst\u00e4llningarna separat."],"Inherit query from template":["\u00c4rv query fr\u00e5n mall"],"Only":["Endast"],"Exclude":["Exkludera"],"Max page to show":["Maximalt antal sidor att visa"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Begr\u00e4nsa sidorna du vill visa, \u00e4ven om s\u00f6kningen har fler resultat. F\u00f6r att visa alla sidor, anv\u00e4nd 0 (noll)."],"Offset":["Offset"],"Items per Page":["Objekt per sida"],"Display settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"Site Title placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r webbplatsrubrik"],"Write site title\u2026":["Skriv webbplatsrubrik \u2026"],"Site title text":["Text f\u00f6r webbplatsrubrik"],"Site Tagline placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r webbplatsslogan"],"Write site tagline\u2026":["Skriv webbplatsslogan \u2026"],"Site tagline text":["Text f\u00f6r webbplatsslogan"],"Link image to home":["L\u00e4nka bild till startsida"],"Image width":["Bildbredd"],"Click plus to add":["Klicka p\u00e5 plus f\u00f6r att l\u00e4gga till"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"Redirect to current URL":["Omdirigera till nuvarande URL"],"Display login as form":["Visa inloggning som formul\u00e4r"],"Media width":["Mediabredd"],"Embed of %s.":["Inb\u00e4ddning av %s."],"PDF embed":["PDF-inb\u00e4ddning"],"Embed of the selected PDF file.":["Inb\u00e4ddning av den valda PDF-filen."],"Copied URL to clipboard.":["URL har kopierats till urklipp."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Obs: webbl\u00e4sarna i m\u00e5nga telefoner och surfplattor visar inte inb\u00e4ddade PDF:er."],"Show inline embed":["Visa infogad inb\u00e4ddning"],"PDF settings":["PDF-inst\u00e4llningar"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d av %3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Din webbplats har inga inl\u00e4gg, s\u00e5 det finns inget att visa h\u00e4r just nu."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automatisk uppspelning kan orsaka anv\u00e4ndbarhetsproblem f\u00f6r vissa anv\u00e4ndare."],"Add citation":["L\u00e4gg till h\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"Add quote":["L\u00e4gg till citat"],"Add caption":["L\u00e4gg till bildtext"],"Choose":["V\u00e4lj"],"Start blank":["B\u00f6rja tomt"],"Type \/ to choose a block":["Skriv \u201d\/\u201d f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"This content is password protected.":["Detta inneh\u00e5ll \u00e4r l\u00f6senordsskyddat."],"Icon color":["Ikonf\u00e4rg"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Fl\u00e4ckskogstrast sjunger i Central Park, NYC, USA."],"Video caption text":["Text f\u00f6r videobildtext"],"Write verse\u2026":["Skriv vers \u2026"],"Verse text":["Text f\u00f6r vers"],"Column %d text":["Text f\u00f6r kolumn %d"],"Table caption text":["Text f\u00f6r tabellbildtext"],"Footer cell text":["Sidfotscellens text"],"Body cell text":["Text i tabellkropp"],"Header cell text":["Rubrikcellens text"],"Shortcode text":["Text f\u00f6r kortkod"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Block kan inte visas inuti sig sj\u00e4lvt."],"Pullquote citation text":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Pullquote text":["Text f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Preformatted text":["F\u00f6rformaterad text"],"List text":["Text f\u00f6r lista"],"Ordered":["Sorterad"],"Unordered":["Osorterad"],"Download button text":["Text f\u00f6r knappen \u201dLadda ner\u201d"],"Button width":["Knappbredd"],"Audio caption text":["F\u00f6rklaringstext f\u00f6r ljudfil"],"Gallery caption text":["Bildtext f\u00f6r galleri"],"Heading text":["Rubriktext"],"Image caption text":["Bildtextens text"],"Add text over image":["L\u00e4gg till text \u00f6ver bild"],"Open links in new tab":["\u00d6ppna l\u00e4nkar i ny flik"],"Convert to blocks":["Konvertera till block"],"Add tracks":["L\u00e4gg till sp\u00e5r"],"Remove track":["Ta bort sp\u00e5r"],"Kind":["Typ"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5ketikett (sv, en, osv.)"],"Source language":["K\u00e4llspr\u00e5k"],"Title of track":["Rubrik f\u00f6r sp\u00e5ret"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Redigera sp\u00e5r"],"Text tracks":["Textsp\u00e5r"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Sp\u00e5r kan vara undertexter, bildtexter, kapitel eller beskrivningar. De kan hj\u00e4lpa till att g\u00f6ra ditt inneh\u00e5ll \u00e5tkomligare f\u00f6r en bredare krets."],"Captions":["Bildtexter"],"Subtitles":["Undertexter"],"Use button with icon":["Anv\u00e4nd knapp med ikon"],"Button inside":["Knapp innanf\u00f6r"],"Button outside":["Knapp utanf\u00f6r"],"No button":["Ingen knapp"],"Change button position":["\u00c4ndra knappens position"],"Toggle search label":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av s\u00f6ketikett"],"\u201cRead more\u201d link text":["L\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"Add link to featured image":["L\u00e4gg till l\u00e4nk till utvald bild"],"Repeated background":["Upprepande bakgrund"],"One column":["En kolumn"],"100":["100"],"Find out more":["F\u00e5 reda p\u00e5 mer"],"Search for patterns":["S\u00f6k efter ett m\u00f6nster"],"by %s":["av %s"],"Comment":["Kommentar"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Visa f\u00f6rfattarnamn"],"Change content position":["\u00c4ndra inneh\u00e5llets position"],"Minimum height of cover":["Omslagsbildens l\u00e4gsta h\u00f6jd"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"50 \/ 50":["50\/50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Detta kolumnantal \u00f6verstiger det rekommenderade antalet och kan orsaka layoutproblem."],"Browser default":["Standardinst\u00e4llning f\u00f6r webbl\u00e4sare"],"Edit gallery image":["Redigera galleribild"],"Upload external image":["Ladda upp extern bild"],"Crop":["Besk\u00e4r"],"Image uploaded.":["Bild uppladdad."],"survey":["unders\u00f6kning"],"social":["socialt"],"Mobile":["Mobil"],"Block variations":["Blockvarianter"],"Patterns":["M\u00f6nster"],"Template Part":["Malldel","Malldelar"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv l\u00e4nken kortfattat f\u00f6r dem som anv\u00e4nder sk\u00e4rml\u00e4sare."],"Link label":["L\u00e4nketikett"],"%s label":["Etikett f\u00f6r %s"],"Social Icon":["Social ikon"],"Select poster image":["V\u00e4lj posterbild"],"Poster image":["Posterbild"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Ja visst g\u00f6r det ont n\u00e4r knoppar brister.\nVarf\u00f6r skulle annars v\u00e5ren tveka?\nVarf\u00f6r skulle all v\u00e5r heta l\u00e4ngtan\nbindas i det frusna bitterbleka?\nH\u00f6ljet var ju knoppen hela vintern.\nVad \u00e4r det f\u00f6r nytt, som t\u00e4r och spr\u00e4nger?\nJa visst g\u00f6r det ont n\u00e4r knoppar brister,\nont f\u00f6r det som v\u00e4xer\n    och det som st\u00e4nger."],"Footer label":["Etikett f\u00f6r sidfot"],"Header label":["Etikett f\u00f6r sidhuvud"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["Kristin st\u00e5r vid spisen och steker i en stekpanna; hon \u00e4r kl\u00e4dd i ljus bomullskl\u00e4nning och har ett k\u00f6ksf\u00f6rkl\u00e4de framf\u00f6r sig; Jean kommer in kl\u00e4dd i livr\u00e9; b\u00e4rande ett par stora ridst\u00f6vlar med sporrar som han st\u00e4ller ifr\u00e5n sig p\u00e5 en synlig plats p\u00e5 golvet.\n\nJEAN\nI kv\u00e4ll \u00e4r fr\u00f6ken Julie galen igen; komplett galen!\n\nKRISTIN\nS\u00e5, \u00e4r han h\u00e4r nu? "],"Image alignment":["Bildjustering"],"Display featured image":["Visa utvald bild"],"Featured image settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r utvald bild"],"Full post":["Fullst\u00e4ndigt inl\u00e4gg"],"Show:":["Visa:"],"Media file":["Mediafil"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Ett \u201dblock\u201d \u00e4r den abstrakta termen\n\/\/ som beskriver enheter i m\u00e4rkspr\u00e5ket\n\/\/ som tillsammans formar inneh\u00e5llet\n\/\/ eller layouten f\u00f6r en sida.\nregisterBlockType( namn, inst\u00e4llningar );"],"podcast":["podcast"],"Link to":["L\u00e4nka till"],"ADD MEDIA":["L\u00c4GG TILL MEDIA"],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tomt."],"Change heading level":["\u00c4ndra rubrikniv\u00e5"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Obs: m\u00e5nga enheter och webbl\u00e4sare visar inte denna text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv vilken roll denna bild har p\u00e5 sidan."],"Title attribute":["Rubrikattribut"],"Embed a TikTok video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TikTok."],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"Image size":["Bildstorlek"],"Small":["Liten"],"Enter address":["Ange adress"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"List view":["Listvy"],"Sorting and filtering":["Sortering och filtrering"],"Post meta settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r metainformation om inl\u00e4gg"],"Post content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Post content settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"menu":["meny"],"Percentage Width":["Procentuell bredd"],"Column settings":["Kolumninst\u00e4llningar"],"There is no poster image currently selected":["F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r ingen posterbild vald"],"The current poster image url is %s":["URL f\u00f6r den nuvarande posterbilden \u00e4r %s"],"Play inline":["Spela upp direkt i texten"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Tre kolumner med bred kolumn i mitten"],"Three columns; equal split":["Tre j\u00e4mnbreda kolumner"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade tv\u00e5 resp. en tredjedel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade en resp. tv\u00e5 tredjedelar"],"Two columns; equal split":["Tv\u00e5 j\u00e4mnbreda kolumner"],"Call to Action":["Uppmaning till \u00e5tg\u00e4rd"],"Link rel":["Rel-attribut f\u00f6r l\u00e4nk"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00e4lkommen till den underbara v\u00e4rlden av block\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["N\u00e4r vi citerar andra, citerar vi oss sj\u00e4lva."],"Reverse list numbering":["Omv\u00e4nd listnumrering"],"Start value":["Startv\u00e4rde"],"Ordered list settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r numrerad lista"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["N\u00e5got av det sv\u00e5raste i teknikutveckling \u00e4r att bryta mot sitt eget tankes\u00e4tt."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ladda upp en fil eller v\u00e4lj en i mediabiblioteket."],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"Attachment page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"December 6, 2018":["6 december 2018"],"February 21, 2019":["21 februari 2019"],"May 7, 2019":["7 maj 2019"],"Release Date":["Utgivningsdatum"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Footer section":["Sidfotssektion"],"Header section":["Sidhuvudssektion"],"Change column alignment":["\u00c4ndra kolumnens justering"],"Create Table":["Skapa tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Infoga en tabell f\u00f6r att dela data."],"Align column right":["H\u00f6gerst\u00e4ll kolumnen"],"Align column center":["Centrera kolumnen"],"Align column left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll kolumnen"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Clear Media":["Rensa media"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc uppenbarar sig \u2014 stilla, sn\u00f6t\u00e4ckt och fridfullt."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["G\u00e4rdsmygen<br>f\u00f6rtj\u00e4nar levebr\u00f6det<br>i det tysta."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["L\u00e4mna tomt om bilden endast har dekorativ funktion."],"Describe the purpose of the image":["Beskriv syftet med bilden"],"Crop image to fill entire column":["Besk\u00e4r bilden s\u00e5 att den fyller hela kolumnen"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv galleribildtext \u2026"],"Move image forward":["Flytta bilden fram\u00e5t"],"Move image backward":["Flytta bilden bak\u00e5t"],"Code is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en by i La Mancha, vars namn jag icke gitter draga mig till minnes, levde f\u00f6r icke l\u00e4nge sedan en av det slags adelsjunkrar, som \u00e4ga en lans i dess st\u00e4ll, en gammaldags l\u00e4dersk\u00f6ld, ett \u00f6k och en vinthund."],"Six.":["Sex."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fyra."],"Three.":["Tre."],"Two.":["Tv\u00e5."],"One.":["Ett."],"Group":["Grupp"],"Learn more about embeds":["L\u00e4r dig mer om inb\u00e4ddningar"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Klistra in en l\u00e4nk till inneh\u00e5llet du vill visa p\u00e5 din webbplats."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en videofil, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en bild, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"- Select -":["- V\u00e4lj -"],"Max number of words in excerpt":["Maximalt antal ord i utdrag"],"Display excerpt":["Visa utdrag"],"Display date":["Visa datum"],"Display author":["Visa f\u00f6rfattare"],"Edit RSS URL":["\u00c4ndra RSS-URL"],"Use URL":["Anv\u00e4nd URL"],"Enter URL here\u2026":["Ange URL h\u00e4r \u2026"],"Add button text\u2026":["L\u00e4gg till knapptext \u2026"],"Button text":["Knapptext"],"Optional placeholder\u2026":["Platsmark\u00f6r (valfritt) \u2026"],"Optional placeholder text":["Text f\u00f6r platsmark\u00f6r (valfritt)"],"Add label\u2026":["L\u00e4gg till etikett \u2026"],"Label text":["Text p\u00e5 etiketten"],"Hide the excerpt on the full content page":["D\u00f6lj utdraget p\u00e5 sidan med hela inneh\u00e5llet"],"The excerpt is visible.":["Udraget \u00e4r synligt."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget \u00e4r dolt."],"Focal point picker":["Fokalpunktsv\u00e4ljare"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bild %1$d av %2$d in galleriet"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Det g\u00e5r inte att f\u00f6rhandsvisa inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s i redigeraren."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Detta inneh\u00e5ll gick inte att b\u00e4dda in."],"Embed Amazon Kindle content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Amazon Kindle."],"ebook":["e-bok"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Crowdsignal (f.d. Polldaddy)"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Inneh\u00e5ll \u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"button label\u0004Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"This image has an empty alt attribute":["Denna bild har ett tomt alt-attribut"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt. Dess filnamn \u00e4r %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tomt block. B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 snedstreck f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Paragraph block":["Textstyckesblock"],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"Link removed.":["L\u00e4nk borttagen."],"Playback controls":["Uppspelningsreglage"],"Muted":["Tystad"],"Width settings":["Breddinst\u00e4llningar"],"New Column":["Ny kolumn"],"Fixed width table cells":["Tabellceller med fast bredd"],"Edit table":["Redigera tabell"],"Create":["Skapa"],"Row count":["Radantal"],"Column count":["Kolumnantal"],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkod h\u00e4r \u2026"],"Shortcode":["Kortkod"],"Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv f\u00f6rformaterad text \u2026"],"Drop cap":["Anfang"],"Toggle to show a large initial letter.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av visning av anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Showing large initial letter.":["Visar anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r block \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt."],"Keep as HTML":["Beh\u00e5ll som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block som det \u00e4r, konvertera inneh\u00e5llet till ett block med anpassad HTML eller ta bort det helt."],"Media area":["Mediaomr\u00e5de"],"Show media on right":["Visa media till h\u00f6ger"],"Show media on left":["Visa media till v\u00e4nster"],"Indent list item":["S\u00e4nk listobjektet en niv\u00e5"],"Outdent list item":["Lyft listobjektet en niv\u00e5"],"Convert to ordered list":["Konvertera till numrerad lista"],"Convert to unordered list":["Konvertera till punktlista"],"Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"Display post date":["Visa inl\u00e4ggsdatum"],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Display avatar":["Visa profilbild"],"Alt text (alternative text)":["Alt-text (alternativ text)"],"Edit image":["Redigera bild"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML \u2026"],"Heading":["Rubrik"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"Crop images":["Besk\u00e4r bilder"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrerna \u00e4r inte beskurna."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder besk\u00e4rs s\u00e5 att de passar in."],"Show download button":["Visa nedladdningsknapp"],"button label\u0004Download":["Ladda ner"],"Copy URL":["Kopiera URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn \u2026"],"block title\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Embedded content from %s":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s"],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Resize for smaller devices":["\u00c4ndra storlek f\u00f6r mindre enheter"],"Media settings":["Mediainst\u00e4llningar"],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning kanske inte beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande om storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande n\u00e4r storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"Embed a WordPress.tv video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Tumblr."],"Embed a TED video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TED."],"Embed Speaker Deck content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Slideshare."],"Embed Scribd content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Scribd."],"Embed Screencast content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["B\u00e4dda in en tr\u00e5d fr\u00e5n Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Mixcloud."],"Embed Kickstarter content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Issuu."],"Embed Imgur content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Vimeo."],"Embed Flickr content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Flickr."],"Embed Spotify content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SoundCloud."],"audio":["ljud"],"blog":["blogg"],"post":["inl\u00e4gg","inl\u00e4gg"],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"image":["bild"],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"Embed a YouTube video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n YouTube."],"video":["video"],"music":["musik"],"Embed a tweet.":["B\u00e4dda in en status fr\u00e5n Twitter."],"Write title\u2026":["Skriv rubrik \u2026"],"Overlay":["\u00d6verl\u00e4gg"],"Fixed background":["Fixerad bakgrund"],"Cover":["Omslag"],"Write code\u2026":["Skriv kod \u2026"],"Classic":["Klassisk"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text \u2026"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Block har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt."],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Avatar":["Profilbild"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Convert to regular blocks":["Konvertera till vanliga block"],"Number of items":["Antal objekt"],"Z \u2192 A":["\u00d6 \u2192 A"],"A \u2192 Z":["A \u2192 \u00d6"],"Oldest to newest":["\u00c4ldsta till nyaste"],"Newest to oldest":["Nyaste till \u00e4ldsta"],"Order by":["Sortera efter"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Gallery":["Galleri"],"English":["Engelska"],"Chapters":["Kapitel"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5nad"],"Table of Contents":["Inneh\u00e5llsf\u00f6rteckning"],"Contact us":["Kontakta oss"],"Search results":["S\u00f6kresultat"],"(Untitled)":["(Utan rubrik)"],"Read more":["L\u00e4s mer"],"Embed a WordPress post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n WordPress."],"Taxonomy":["Taxonomi"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivningen kommer att visas i menyn om ditt nuvarande tema har st\u00f6d f\u00f6r detta."],"%1$s response to %2$s":["%1$s svar till %2$s","%1$s svar till %2$s"],"Minimum height":["Minsta h\u00f6jd"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Year":["\u00c5r"],"Display Settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Metadata":["Metadata"],"Auto":["Auto"],"Table":["Tabell"],"Tools":["Verktyg"],"File":["Fil"],"Delete column":["Ta bort kolumn"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Page break":["Sidbrytning"],"Menu":["Meny"],"Invalid":["Ogiltig"],"Empty":["T\u00f6m"],"Video":["Video"],"Columns":["Kolumner"],"Large":["Stor"],"Media File":["Mediafil"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Include":["Inkludera"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Remove":["Ta bort"],"Upload":["Ladda upp"],"Featured image":["Utvald bild"],"Link title":["L\u00e4nkrubrik"],"Navigation":["Navigation"],"Link":["L\u00e4nk"],"Link to %s":["L\u00e4nk till %s"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Display as dropdown":["Visa som rullgardinsmeny"],"Descriptions":["Beskrivning"],"User":["Anv\u00e4ndare"],"%s response":["%s svar","%s svar"],"One response":["Ett svar"],"Add a featured image":["L\u00e4gg till en utvald bild"],"One response to %s":["Ett svar till %s"],"Menus":["Menyer"],"Next":["N\u00e4sta"],"Image":["Bild"],"Home":["Hem"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Det finns inget utdrag eftersom detta \u00e4r ett skyddat inl\u00e4gg."],"Background":["Bakgrund"],"Loop":["Loop"],"List":["Lista"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"],"Indent":["Indrag"],"Outdent":["Minska indrag"],"Code":["Kod"],"Paragraph":["Stycke"],"Insert column after":["Infoga kolumn efter"],"Insert column before":["Infoga en kolumn innan"],"Delete row":["Ta bort rad"],"Insert row after":["Infoga rad efter"],"Insert row before":["Infoga rad f\u00f6re"],"Log out":["Logga ut"],"Show hierarchy":["Visa hierarki"],"Select Category":["V\u00e4lj kategori"],"Text":["Text"],"Calendar":["Kalender"],"Show post counts":["Visa antal inl\u00e4gg"],"Post Comment":["Publicera kommentar"],"Leave a Reply":["L\u00e4mna ett svar"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"HTML":["HTML"],"Height":["H\u00f6jd"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"About":["Om"],"Width":["Bredd"],"(no title)":["(ingen rubrik)"],"Select":["V\u00e4lj"],"Close":["St\u00e4ng"],"Version":["Version"],"Search":["S\u00f6k"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Size":["Storlek"],"Add Media":["L\u00e4gg till media"],"Reply":["Svara"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Anonymous":["Anonym"],"None":["Inget"],"Description":["Beskrivning"],"Name":["Namn"],"Categories":["Kategorier"],"Save":["Spara"],"Excerpt":["Utdrag"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Edit":["Redigera"],"URL":["URL"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Draft":["Utkast"],"Title":["Rubrik"],"No posts found.":["Inga inl\u00e4gg hittades."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}