{"translation-revision-date":"2023-04-06 23:17:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Examples of blocks in the %s category":["Exempel p\u00e5 block i kategorin %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt i valfritt inl\u00e4gg eller p\u00e5 valfri sida."],"Posts are entries listed in reverse chronological order on the site homepage or on the posts page.":["\u201dInl\u00e4gg\u201d \u00e4r inl\u00e4gg som listas i omv\u00e4nd kronologisk ordning p\u00e5 webbplatsens startsida eller p\u00e5 inl\u00e4ggssidan."],"Pages are static and are not listed by date. Pages do not use tags or categories.":["Sidor \u00e4r statiska och visas inte i datumordning. Sidor anv\u00e4nder inte etiketter eller kategorier."],"%d unsaved change":["%d osparad \u00e4ndring","%d osparade \u00e4ndringar"],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Skapa nya malldelar, eller \u00e5terst\u00e4ll alla anpassningar av malldelarna som ditt tema inneh\u00e5ller."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Skapa nya mallar, eller \u00e5terst\u00e4ll alla anpassningar av mallarna som ditt tema inneh\u00e5ller."],"Browse your site, edit pages, and manage your primary navigation menu.":["Bl\u00e4ddra p\u00e5 din webbplats, redigera sidor och hantera din prim\u00e4ra navigationsmeny."],"This is your %s template part.":["Detta \u00e4r din %s-malldel."],"Template Parts are small pieces of a layout that can be reused across multiple templates and always appear the same way. Common template parts include the site header, footer, or sidebar.":["Malldelar \u00e4r sm\u00e5 delar av en layout som kan \u00e5teranv\u00e4ndas i flera mallar och alltid visas p\u00e5 samma s\u00e4tt. Vanliga malldelar \u00e4r webbplatsens sidhuvud, sidfot eller sidopanel."],"Express the layout of your site with templates.":["Uttryck layouten f\u00f6r din webbplats med mallar."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Anpassa din webbplats utseende med blockredigeraren."],"Save sidebar":["Spara sidopanel"],"Save site, content, and template changes":["Spara webbplats-, inneh\u00e5lls- och mall\u00e4ndringar"],"Open Navigation Sidebar":["\u00d6ppna navigation i sidopanel"],"Go back to the dashboard":["G\u00e5 tillbaka till adminpanelen"],"template part":["malldel"],"template part\u0004Customized":["Anpassad"],"template\u0004Customized":["Anpassad"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Redigerare"],"Search Openverse":["S\u00f6k i Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["S\u00f6k ljud"],"Search videos":["S\u00f6k videoklipp"],"Search images":["S\u00f6k bilder"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\u201d%1$s\u201d\/%2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a> av %2$s\/%3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u201d%1$s\u201d av %2$s\/%3$s"],"Close Styles sidebar":["St\u00e4ng sidopanelen med stilar"],"Styles actions":["Stil\u00e5tg\u00e4rder"],"CSS":["CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["L\u00e4gg till din egen CSS f\u00f6r att anpassa utseendet p\u00e5 %s-blocket."],"ADDITIONAL CSS":["YTTERLIGARE CSS"],"Original Theme Custom CSS":["Anpassad CSS f\u00f6r ursprungligt tema"],"There is an error with your CSS structure.":["Det finns ett fel med din CSS-struktur."],"Theme Custom CSS end":["Slut f\u00f6r temats anpassade CSS"],"Theme Custom CSS start":["Start f\u00f6r temats anpassade CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["\u00d6ppna %s-stilar i panelen f\u00f6r stilar"],"Close Style Book":["St\u00e4ng stilbok"],"Style Book":["Stilbok"],"Code Is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"Choose a variation to change the look of the site.":["V\u00e4lj en variant f\u00f6r att \u00e4ndra utseendet p\u00e5 webbplatsen."],"Randomize colors":["Slumpa f\u00e4rger"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["L\u00e4gg till din egen CSS h\u00e4r f\u00f6r att anpassa utseendet och layouten f\u00f6r din webbplats."],"Additional block CSS":["Ytterligare block-CSS"],"Add your own CSS to customize the block appearance.":["L\u00e4gg till din egen CSS f\u00f6r att anpassa blockets utseende."],"Shadow":["Skugga"],"Style Variations":["Stilvarianter"],"Text decoration":["Textdekoration"],"All template parts":["Alla malldelar"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Detta \u00e4r en anpassad mall som kan appliceras manuellt p\u00e5 vilket inl\u00e4gg eller vilken sida som helst."],"No template parts found":["Inga malldelar hittades"],"Loading template parts":["Laddar in malldelar"],"Template parts":["Malldelar"],"Manage all templates":["Hantera alla mallar"],"No templates found":["Inga mallar hittades"],"Loading templates":["Laddar in mallar \u2026"],"Navigate to the Dashboard":["Navigera till adminpanelen"],"Apply globally":["Till\u00e4mpa globalt"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Till\u00e4mpa detta blocks stilar f\u00f6r typografi, avst\u00e5nd, dimensioner och f\u00e4rg till alla %s-block."],"%s styles applied.":["%s-stilar till\u00e4mpade."],"Transform paragraph to heading.":["Omvandla stycke till rubrik."],"Transform heading to paragraph.":["Omvandla rubrik till stycke."],"Min. height":["Minsta h\u00f6jd"],"Set the default color used for headings across the site.":["Ange standardf\u00e4rgen som anv\u00e4nds f\u00f6r rubriker \u00f6ver hela webbplatsen."],"Set the colors used for links across the site.":["Ange f\u00e4rgerna som anv\u00e4nds f\u00f6r l\u00e4nkar \u00f6ver hela webbplatsen."],"Custom template":["Anpassad mall"],"\"%s\" successfully created.":["\u201d%s\u201d skapades."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\".":["Beskriv mallen, t.ex. \u201dinl\u00e4gg med sidopanel\u201d."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Denna mall anv\u00e4nds endast f\u00f6r just det valda objektet."],"For a specific item":["F\u00f6r ett visst objekt"],"For all items":["F\u00f6r alla objekt"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["V\u00e4lj om du vill skapa en mall f\u00f6r alla objekt eller ett specifikt."],"Add template: %s":["L\u00e4gg till mall: %s"],"Suggestions list":["Lista med f\u00f6rslag"],"All Authors":["Alla f\u00f6rfattare"],"No authors found.":["Inga f\u00f6rfattare hittades."],"Search Authors":["S\u00f6k f\u00f6rfattare"],"Displays taxonomy: %s.":["Visar taxonomi: %s."],"Displays a single item: %s.":["Visar ett enskilt objekt: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Enskilt objekt: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Enskilt objekt: %s"],"Displays an archive with the latests posts of type: %s.":["Visar ett arkiv med de senaste inl\u00e4ggen av typ: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arkiv: %1$s (%2$s)"],"Create Template part":["Skapa malldel"],"Background color for %s":["Bakgrundsf\u00e4rg f\u00f6r %s"],"Background color for all heading levels":["Bakgrundsf\u00e4rg f\u00f6r alla rubrikniv\u00e5er"],"Text color for %s":["Textf\u00e4rg f\u00f6r %s"],"Text color for all heading levels":["Textf\u00e4rg f\u00f6r alla rubrikniv\u00e5er"],"Hover":["Hovra"],"Colors heading styles":["Stilar f\u00f6r rubrikf\u00e4rger"],"Colors link styles":["Stilar f\u00f6r l\u00e4nkf\u00e4rger"],"Colors text styles":["Stilar f\u00f6r textf\u00e4rger"],"Colors background styles":["Stilar f\u00f6r bakgrundsf\u00e4rger"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r knappar."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds p\u00e5 rubriker."],"Typography %s styles":["Typografiska %s-stilar"],"%s block styles":["%s-blockstilar"],"Layout styles":["Layoutstilar"],"Colors styles":["F\u00e4rgstilar"],"Typography styles":["Typografistilar"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["V\u00e4lj rubrikniv\u00e5"],"Wide size":["Bred storlek"],"Content size":["Inneh\u00e5llets storlek"],"Set the width of the main content area.":["St\u00e4ll in bredden p\u00e5 huvudinneh\u00e5llets omr\u00e5de."],"View site":["Visa webbplats"],"Zoom-out View":["Zooma ut vyn"],"Manage all template parts":["Hantera alla malldelar"],"Use the template as supplied by the theme.":["Anv\u00e4nd mallen som tillhandah\u00e5lls av temat."],"Always open list view":["\u00d6ppna alltid listvy"],"Opens the block list view sidebar by default.":["\u00d6ppnar som standard sidopanelen med blocklistevyn."],"Copy all blocks":["Kopiera alla block"],"Make the selected text inline code.":["\u00c4ndra den markerade texten till infogad kod."],"Strikethrough the selected text.":["Stryk \u00f6ver den markerade texten."],"Entity reverted.":["Entiteten har \u00e5terst\u00e4llts."],"Entity renamed.":["Entitetens namn har \u00e4ndrats."],"There are no Navigation Menus.":["Det finns inga navigeringsmenyer."],"Search for blocks":["S\u00f6k efter block"],"Browse styles":["Bl\u00e4ddra bland stilar"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Ladda ner ditt tema med uppdaterade mallar och stilar."],"Show text instead of icons on buttons.":["Visa text ist\u00e4llet f\u00f6r ikoner p\u00e5 knappar."],"Show button text labels":["Visa textetiketter p\u00e5 knapp"],"Mosaic view selected":["Mosaikvy vald"],"\"%s\" deleted.":["\u201d%s\u201d borttagen."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Till\u00e4gget \u201d%s\u201d har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte \u00e5terges."],"Close block inserter":["St\u00e4ng blockinfogaren"],"Insert a link to a post or page.":["Infoga l\u00e4nk till inl\u00e4gg eller sida."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"%s - Content":["%s \u2013 inneh\u00e5ll"],"%s - Header":["%s \u2013 sidhuvud"],"Added by":["Tillagd av"],"No %s found.":["Ingen %s hittades."],"An error occurred while reverting the entity.":["Ett fel uppstod n\u00e4r entiteten skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Rename":["Byt namn"],"An error occurred while renaming the entity.":["Ett fel uppstod n\u00e4r entitetens namn skulle \u00e4ndras."],"An error occurred while creating the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelen skulle skapas."],"Title is not defined.":["Ingen rubrik angiven."],"An error occurred while creating the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle skapas."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Du f\u00f6rs\u00f6kte redigera ett objekt som inte finns. Kanske har det tagits bort?"],"Navigation sidebar":["Sidopanel f\u00f6r navigation"],"Now displaying: %s":["Nu visas: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2013 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad guide f\u00f6r att l\u00e4ra dig hur man f\u00e5r ut det mesta av det."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["\u00c4r blockteman och utformning av webbplatsen nytt f\u00f6r dig?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Du kan anpassa dina block och s\u00e4kerst\u00e4lla en enhetlig upplevelse \u00f6ver hela webbplatsen \u2013 s\u00e4tt dina unika f\u00e4rger p\u00e5 ett varum\u00e4rkesanpassat knappblock eller anpassa rubrikblocket till \u00f6nskad storlek."],"Personalize blocks":["Personifiera block"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Du kan anpassa din webbplats s\u00e5 mycket du vill med olika f\u00e4rger, typografi och layouter. Eller s\u00e5 kan du l\u00e5ta ditt tema hantera det om du f\u00f6redrar det!"],"Set the design":["St\u00e4ll in designen"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Justera din webbplats eller ge den ett helt nytt utseende! Bli kreativ \u2013 vad s\u00e4gs om en ny f\u00e4rgpalett f\u00f6r dina knappar, eller att v\u00e4lja ett nytt typsnitt? Ta en titt p\u00e5 vad du kan g\u00f6ra h\u00e4r."],"Welcome to Styles":["V\u00e4lkommen till stilar"],"Welcome to styles":["V\u00e4lkommen till stilar"],"styles":["stilar"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klicka p\u00e5 <StylesIconImage \/> f\u00f6r att b\u00f6rja designa dina block och v\u00e4lj typografi, layout och f\u00e4rger."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Designa allt p\u00e5 din webbplats \u2013 fr\u00e5n sidhuvudet \u00e4nda ner till sidfoten \u2013 med hj\u00e4lp av block."],"Edit your site":["Redigera din webbplats"],"Get Started":["Kom ig\u00e5ng"],"Welcome to the site editor":["V\u00e4lkommen till webbplatsredigeraren"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Visa eller d\u00f6lj sidopanelen f\u00f6r blockinst\u00e4llningar."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Anv\u00e4nd v\u00e4nster och h\u00f6ger piltangenter f\u00f6r att \u00e4ndra ytans storlek."],"Drag to resize":["Dra f\u00f6r att \u00e4ndra storlek"],"Template part created.":["Malldel skapad."],"Create a template part":["Skapa en malldel"],"Detach blocks from template part":["Lossa block fr\u00e5n malldel"],"Close settings sidebar":["St\u00e4ng sidopanelen med inst\u00e4llningar"],"Reset to defaults":["\u00c5terst\u00e4ll till standard"],"Set the default colors used for buttons across the site.":["St\u00e4ll in standardf\u00e4rgerna som anv\u00e4nds f\u00f6r knappar \u00f6ver hela webbplatsen."],"Set the default color used for text across the site.":["St\u00e4ll in standardf\u00e4rgen som anv\u00e4nds f\u00f6r text \u00f6ver hela webbplatsen."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["St\u00e4ll in en bakgrundsf\u00e4rg eller gradient f\u00f6r hela webbplatsen."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletter anv\u00e4nds f\u00f6r att tillhandah\u00e5lla standardf\u00e4rgalternativ f\u00f6r block och olika designverktyg. H\u00e4r kan du redigera f\u00e4rgerna med deras etiketter."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Dina anpassade gradienter \u00e4r tomma! L\u00e4gg till n\u00e5gra gradienter f\u00f6r att skapa din egen palett."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Anpassade f\u00e4rger \u00e4r tomma! L\u00e4gg till n\u00e5gra f\u00e4rger f\u00f6r att skapa din egen f\u00e4rgpalett."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Hantera paletter och standardf\u00e4rgen f\u00f6r olika globala element p\u00e5 webbplatsen."],"Add custom colors":["L\u00e4gg till anpassade f\u00e4rger"],"%d color":["%d f\u00e4rg","%d f\u00e4rger"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r l\u00e4nkar."],"Manage the fonts used on the site.":["Hantera typsnitten som anv\u00e4nds p\u00e5 webbplatsen."],"Elements":["Element"],"Manage the typography settings for different elements.":["Hantera typografiinst\u00e4llningarna f\u00f6r olika element."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block och f\u00f6r hela webbplatsen."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block f\u00f6r hela webbplatsen."],"Areas":["Omr\u00e5den"],"Clear customizations":["Rensa anpassningar"],"Show %s details":["Visa %s-detaljer"],"Editing %s: ":["Redigerar %s: "],"Template not found":["Mall hittades inte"],"Loading\u2026":["Laddar in \u2026"],"Template revert failed. Please reload.":["\u00c5terst\u00e4llning av mall misslyckades. Ladda om."],"Template reverted.":["Mallen \u00e5terst\u00e4lld."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel. Ladda om."],"This template is not revertable.":["Denna mall kan inte \u00e5terst\u00e4llas."],"An error occurred while deleting the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle tas bort."],"An error occurred while creating the site export.":["Ett fel uppstod n\u00e4r exporten av webbplatsen skulle skapas."],"Navigate to the previous view":["Navigera till den f\u00f6reg\u00e5ende vyn"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Anpassa hur du interagerar med block i blockbiblioteket och redigeringsytan."],"Block interactions":["Blockinteraktioner"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Anpassa alternativ relaterade till blockredigerarens gr\u00e4nssnitt och redigeringsfl\u00f6de."],"Area":["Omr\u00e5de"],"Block spacing":["Blockavst\u00e5nd"],"Letter spacing":["Teckenmellanrum"],"Radius":["Radie"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Anpassad"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Template Parts":["Malldelar"],"Displays latest posts written by a single author.":["Visar senaste inl\u00e4gg skrivna av en enskild f\u00f6rfattare."],"Create custom template":["Skapa anpassad mall"],"Custom Template":["Anpassad mall"],"Template (selected)":["Mall (vald)"],"Close List View Sidebar":["St\u00e4ng listvyns sidopanel"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Ge mallen en rubrik som anger dess syfte, t.ex. \u201dFull bredd\u201d."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinfogaren"],"Wide":["Bred"],"Layout":["Layout"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Marginal"],"All templates":["Alla mallar"],"Templates":["Mallar"],"Block Library":["Blockbiblioteket"],"Font style":["Typsnittsstil"],"Font weight":["Typsnittsvikt"],"Letter case":["Skiftl\u00e4ge"],"Highlights the current block and fades other content.":["Markerar det nuvarande blocket och tonar ner annat inneh\u00e5ll."],"Appearance":["Utseende"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Hj\u00e4lper sk\u00e4rml\u00e4sare genom att hindra textmark\u00f6ren fr\u00e5n att l\u00e4mna block."],"Preferences":["Alternativ"],"Open the block list view.":["\u00d6ppna vyn med blocklista."],"Color palettes":["F\u00e4rgpaletter"],"Design":["Design"],"Open save panel":["\u00d6ppna sparade panelen"],"Contain text cursor inside block":["H\u00e5ll kvar textmarkeringen inom blocket"],"Padding":["Padding"],"Typography":["Typografi"],"Line height":["Radh\u00f6jd"],"template":["mall"],"Template Part":["Malldel","Malldelar"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Buttons":["Knappar"],"Welcome Guide":["V\u00e4lkomstguide"],"Keyboard shortcuts":["Tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Editor footer":["Sidfot i redigeraren"],"All content copied.":["Allt inneh\u00e5ll kopierat."],"Display these keyboard shortcuts.":["Visa dessa snabbkommandon f\u00f6r tangentbordet."],"Details":["Uppgifter"],"Spotlight mode deactivated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge inaktiverat"],"Spotlight mode activated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge aktiverat"],"Top toolbar deactivated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har inaktiverats"],"Top toolbar activated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har aktiverats"],"Block (selected)":["Block (valt)"],"Top toolbar":["Verktygsf\u00e4lt i toppen"],"Start writing with text or HTML":["B\u00f6rja skriva in text eller HTML"],"Type text or HTML":["Skriv in text eller HTML"],"Create":["Skapa"],"Visual editor selected":["Visuell redigerare vald"],"Exit code editor":["Avsluta kodredigerare"],"Editing code":["Redigerar kod"],"Editor settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r redigeraren"],"Pin to toolbar":["F\u00e4st i verktygsf\u00e4ltet"],"Unpin from toolbar":["Lossa fr\u00e5n verktygsf\u00e4ltet"],"Close plugin":["St\u00e4ng till\u00e4gget"],"Editor content":["Inneh\u00e5llsredigerare"],"Editor publish":["Redigerarens publicera-omr\u00e5de"],"Remove a link.":["Ta bort en l\u00e4nk."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertera den valda texten till en l\u00e4nk."],"Underline the selected text.":["G\u00f6r understrykning av den markerade texten."],"Make the selected text italic.":["\u00c4ndra den markerade texten till kursiv."],"Make the selected text bold.":["\u00c4ndra den markerade texten till fetstil."],"Text formatting":["Textformatering"],"Forward-slash":["Snedstreck"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u00c4ndra blocktypen n\u00e4r ett nytt stycke lagts till."],"Block shortcuts":["Kortkoder f\u00f6r block"],"Selection shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r markering"],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e4xla mellan visuell redigerare och kodredigerare."],"Navigate to the previous part of the editor.":["G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende del av redigeraren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigera till n\u00e4sta del av redigeraren."],"Redo your last undo.":["G\u00f6r om den senast \u00e5ngrade \u00e5tg\u00e4rden."],"Undo your last changes.":["\u00c5ngra dina senaste \u00e4ndringar."],"Save your changes.":["Spara dina \u00e4ndringar."],"Global shortcuts":["Globala genv\u00e4gar"],"Focus on one block at a time":["Fokusera p\u00e5 ett block i taget"],"Spotlight mode":["Spotlight-l\u00e4ge"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats"],"noun\u0004View":["Visa"],"Options":["Alternativ"],"Editor":["Redigerare"],"Code editor":["Kodredigerare"],"Visual editor":["Visuell redigerare"],"Editor top bar":["Topplist f\u00f6r redigeraren"],"Document tools":["Dokumentverktyg"],"Headings":["Rubriker"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel."],"Copy Error":["Kopiera fel"],"Blocks styles":["Blockstilar"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Blocks":["Block"],"Learn more about CSS":["L\u00e4r dig mer om CSS"],"Additional CSS":["Extra CSS"],"Site Icon":["Webbplatsikon"],"Archive: %s":["Arkiv: %s"],"List View":["Listvy"],"Back":["Tillbaka"],"Tools":["Verktyg"],"Text color":["Textf\u00e4rg"],"Background color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Footer":["Sidfot"],"Block":["Block","%d block"],"Videos":["Videoklipp"],"Audio":["Ljud"],"Colors":["F\u00e4rger"],"Saved":["Sparat"],"Template":["Mall"],"Navigation":["Navigation"],"Styles":["Stilar"],"Learn more":["L\u00e4s mer"],"Custom":["Anpassad"],"Background":["Bakgrund"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Dimensions":["M\u00e5tt"],"Border":["Ram"],"Palette":["Palette"],"Font family":["Typsnittsfamilj"],"Font size":["Textstorlek"],"Text":["Text"],"All":["Alla"],"Default":["Standard"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Dashboard":["Adminpanel"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"Close":["St\u00e4ng"],"Links":["L\u00e4nkar"],"Images":["Bilder"],"Search":["S\u00f6k"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"Redo":["G\u00f6r om"],"Header":["Sidhuvud"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Cancel":["Avbryt"],"Plugins":["Till\u00e4gg"],"Name":["Namn"],"Save":["Spara"],"Delete":["Ta bort"],"Publish":["Publicera"],"Undo":["\u00c5ngra"],"View":["Visa"],"Edit":["Redigera"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Title":["Rubrik"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}