{"translation-revision-date":"2023-04-06 23:17:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Make the selected text inline code.":["\u00c4ndra den markerade texten till infogad kod."],"Strikethrough the selected text.":["Stryk \u00f6ver den markerade texten."],"Insert a link to a post or page.":["Infoga l\u00e4nk till inl\u00e4gg eller sida."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"New to the block editor?":["\u00c4r blockredigeraren ny f\u00f6r dig?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Skaffa till\u00e4gget \u201dClassic Widgets\u201d."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Vill du stanna kvar med de gamla widgetarna?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Du kan nu l\u00e4gga till vilket block som helst i n\u00e5got widgetomr\u00e5de p\u00e5 din webbplats. Oroa dig inte, alla dina favoritwidgetar fungerar fortfarande som vanligt."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Ditt tema tillhandah\u00e5ller olika \u201dblock\u201d-omr\u00e5den f\u00f6r dig att l\u00e4gga till och redigera inneh\u00e5ll. Prova att l\u00e4gga till ett s\u00f6kf\u00e4lt, sociala ikoner eller andra typer av block h\u00e4r och se hur de kommer att se ut p\u00e5 din webbplats."],"Welcome to block Widgets":["V\u00e4lkommen till blockwidgetar"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Kvarh\u00e5llning av textmark\u00f6ren inom blocket inaktiverad"],"Contain text cursor inside block activated":["Kvarh\u00e5llning av textmark\u00f6ren inom blocket aktiverad"],"Close inserter":["St\u00e4ng infogaren"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Hj\u00e4lper sk\u00e4rml\u00e4sare genom att hindra textmark\u00f6ren fr\u00e5n att l\u00e4mna block."],"Preferences":["Alternativ"],"Show more settings":["Visa \u201dFler inst\u00e4llningar\u201d"],"Contain text cursor inside block":["H\u00e5ll kvar textmarkeringen inom blocket"],"Here's a detailed guide.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad handledning."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["V\u00e4lkomstguide"],"Keyboard shortcuts":["Tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["L\u00e4gg till block"],"Display these keyboard shortcuts.":["Visa dessa snabbkommandon f\u00f6r tangentbordet."],"Add a block":["L\u00e4gg till ett block"],"Top toolbar deactivated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har inaktiverats"],"Top toolbar activated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har aktiverats"],"Top toolbar":["Verktygsf\u00e4lt i toppen"],"Got it":["Jag f\u00f6rst\u00e5r"],"Block Settings":["Blockinst\u00e4llningar"],"Remove a link.":["Ta bort en l\u00e4nk."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertera den valda texten till en l\u00e4nk."],"Underline the selected text.":["G\u00f6r understrykning av den markerade texten."],"Make the selected text italic.":["\u00c4ndra den markerade texten till kursiv."],"Make the selected text bold.":["\u00c4ndra den markerade texten till fetstil."],"Text formatting":["Textformatering"],"Forward-slash":["Snedstreck"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u00c4ndra blocktypen n\u00e4r ett nytt stycke lagts till."],"Block shortcuts":["Kortkoder f\u00f6r block"],"Selection shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r markering"],"Redo your last undo.":["G\u00f6r om den senast \u00e5ngrade \u00e5tg\u00e4rden."],"Undo your last changes.":["\u00c5ngra dina senaste \u00e4ndringar."],"Save your changes.":["Spara dina \u00e4ndringar."],"Global shortcuts":["Globala genv\u00e4gar"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats"],"noun\u0004View":["Visa"],"Options":["Alternativ"],"Document tools":["Dokumentverktyg"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel."],"Copy Error":["Kopiera fel"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Customizing":["Anpassar"],"Tools":["Verktyg"],"Widgets":["Widgetar"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"Redo":["G\u00f6r om"],"Undo":["\u00c5ngra"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/customize-widgets.js"}}