{"translation-revision-date":"2023-04-16 21:07:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"The suggested policy text has been copied to your clipboard.":["Den f\u00f6reslagna policytexten har kopierats till urklipp."],"This user&#8217;s personal data export file was downloaded.":["Anv\u00e4ndarens exportfil med personuppgifter har laddats ned."],"This user&#8217;s personal data export link was sent.":["Anv\u00e4ndarens l\u00e4nk f\u00f6r export av personuppgifter har skickats."],"An error occurred while attempting to find and erase personal data.":["Ett fel uppstod vid f\u00f6rs\u00f6ket att hitta och radera personuppgifter."],"Personal data was found for this user but some of the personal data found was not erased.":["Personuppgifter hittades f\u00f6r den h\u00e4r anv\u00e4ndaren men en del av de hittade personuppgifterna raderades inte."],"All of the personal data found for this user was erased.":["Alla personuppgifter som hittades f\u00f6r den h\u00e4r anv\u00e4ndaren raderades."],"Personal data was found for this user but was not erased.":["Personuppgifter hittades f\u00f6r den h\u00e4r anv\u00e4ndaren men raderades inte."],"No personal data was found for this user.":["Inga personuppgifter hittades f\u00f6r denna anv\u00e4ndare."],"An error occurred while attempting to export personal data.":["Ett fel uppstod vid f\u00f6rs\u00f6ket att exportera personuppgifter."],"No personal data export file was generated.":["Ingen fil f\u00f6r export av personuppgifter genererades."]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/privacy-tools.js"}}