{"translation-revision-date":"2023-04-06 23:17:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Uncategorized":["Okategoriserade"],"Add submenu link":["L\u00e4gg till l\u00e4nk i undermeny"],"Your menu is currently empty. Add your first menu item to get started.":["Din meny \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande tom. L\u00e4gg till ditt f\u00f6rsta menyval f\u00f6r att komma ig\u00e5ng."],"Edit %s block":["Redigera %s-blocket"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["L\u00e4gg till i %1$s-block p\u00e5 position %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"%s block inserted":["%s-block infogat"],"Dismiss hint":["Avf\u00e4rda tips"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Letar du efter andra blockinst\u00e4llningar? De har flyttat till fliken \u201dStilar\u201d."],"Format tools":["Formatverktyg"],"Currently selected position: %s":["Nuvarande vald position: %s"],"Position":["Position"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blocket kommer inte flyttas n\u00e4r sidan rullas."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blocket kommer vara klistrat till toppen av f\u00f6nstret ist\u00e4llet f\u00f6r att rulla."],"Sticky":["Klistrat"],"Paste styles":["Klistra in stilar"],"Copy styles":["Kopiera stilar"],"Pasted styles to %d blocks.":["Klistrade in stilar till %d block."],"Pasted styles to %s.":["Klistrade in stilar till %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Kunde inte klistra in stilar. Blockstilar kunde inte hittas i det kopierade inneh\u00e5llet."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Kunde inte klistra in stilar. Till\u00e5t beh\u00f6righeter f\u00f6r webbl\u00e4sarens urklipp innan du forts\u00e4tter."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Kunde inte klistra in stilar. Denna funktion \u00e4r endast tillg\u00e4nglig p\u00e5 s\u00e4kra (https) webbplatser i webbl\u00e4sare som har st\u00f6d f\u00f6r detta."],"Media categories":["Mediakategorier"],"Media List":["Medialista"],"Image inserted.":["Bild infogad."],"Image uploaded and inserted.":["Bild uppladdad och infogad."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Externa bilder kan tas bort av den externa leverant\u00f6ren utan f\u00f6rvarning och kan till och med ha juridiska efterlevnadsproblem relaterade till integritetslagstiftningen."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Denna bild kan inte laddas upp till ditt mediabibliotek men den kan fortfarande infogas som en extern bild."],"Insert external image":["Infoga extern bild"],"Report %s":["Rapportera %s"],"Block pattern categories":["Blockm\u00f6nsterkategorier"],"Pattern":["M\u00f6nster"],"Go to parent Navigation block":["G\u00e5 till \u00f6verordnat navigationsblock"],"Stretch items":["Str\u00e4ck ut objekt"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Avst\u00e5nd mellan"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Str\u00e4ck f\u00f6r att fylla"],"Fixed":["Fixerad"],"Fit":["Passa"],"Fit contents.":["Passa in inneh\u00e5ll."],"Specify a fixed height.":["Specificera en fixerad h\u00f6jd."],"Specify a fixed width.":["Specificera en fixerad bredd."],"Stretch to fill available space.":["Str\u00e4ck ut f\u00f6r att fylla tillg\u00e4ngligt utrymme."],"Min. height":["Minsta h\u00f6jd"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats \u00e5t v\u00e4nster"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats ned\u00e5t"],"Now":["Nu"],"View options":["Visa alternativ"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Modify":["\u00c4ndra"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Block-i-block kommer att helt fylla bredden i denna beh\u00e5llare. Sl\u00e5 p\u00e5\/av f\u00f6r att begr\u00e4nsa."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Block-i-block anv\u00e4nder inneh\u00e5llsbredder med alternativ f\u00f6r full bredd och bred layout."],"Inner blocks use content width":["Inre block anv\u00e4nder inneh\u00e5llsbredd"],"Font":["Typsnitt"],"Copy block":["Kopiera block","Kopiera block"],"Copy blocks":["Kopiera block"],"Apply to all blocks inside":["Till\u00e4mpa p\u00e5 alla blocken inuti"],"Restrict editing":["Begr\u00e4nsa redigering"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Block kan inte flyttas till h\u00f6ger eftersom de redan \u00e4r p\u00e5 positionen l\u00e4ngst till h\u00f6ger"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Block kan inte flyttas till v\u00e4nster eftersom de redan \u00e4r p\u00e5 positionen l\u00e4ngst till v\u00e4nster"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Alla block \u00e4r markerade och kan inte flyttas"],"Constrained":["Begr\u00e4nsat"],"Spacing Control":["Reglage f\u00f6r distans"],"Custom (%s)":["Anpassad (%s)"],"All sides":["Alla sidor"],"You are currently in zoom-out mode.":["Du \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande i utzoomat l\u00e4ge."],"Link sides":["L\u00e4nka sidor"],"Unlink sides":["Avl\u00e4nka sidor"],"Use featured image":["Anv\u00e4nd utvald bild"],"Delete selection.":["Ta bort sektion."],"Link is empty":["L\u00e4nk \u00e4r tom"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Ange en <Link>formatstr\u00e4ng<\/Link> f\u00f6r datum eller tid."],"Custom format":["Anpassat format"],"Choose a format":["V\u00e4lj ett format"],"Enter your own date format":["Ange ditt eget datumformat"],"long date format\u0004F j, Y":["j F, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j M Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["Y-m-d H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["Y-m-d"],"Default format":["Standardformat"],"Date format":["Datumformat"],"Transform to %s":["Omvandlat till %s"],"%s blocks deselected.":["%s block avmarkerade."],"%s deselected.":["%s avmarkerat."],"Options for %s block":["Alternativ f\u00f6r block %s"],"%s link":["L\u00e4nk f\u00f6r %s"],"%s link (locked)":["%s l\u00e4nk (l\u00e5st)"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Transparent text kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa."],"verb\u0004Stack":["Stapel"],"single horizontal line\u0004Row":["Rad"],"Unlock %s":["L\u00e5s upp %s"],"Select parent block (%s)":["V\u00e4lj \u00f6verordnat block (%s)"],"Lock":["L\u00e5s"],"Unlock":["L\u00e5s upp"],"Prevent removal":["F\u00f6rhindra borttagning"],"Disable movement":["Inaktivera flyttning"],"Lock all":["L\u00e5s allt"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["V\u00e4lj specifika attribut att begr\u00e4nsa eller l\u00e5s alla tillg\u00e4ngliga alternativ."],"Lock %s":["L\u00e5s %s"],"Add default block":["L\u00e4gg till standardblock"],"Add pattern":["L\u00e4gg till m\u00f6nstret"],"Alignment option\u0004None":["Ingen"],"Vertical alignment":["Vertikal justering"],"Align items bottom":["Justera objekt ner\u00e5t"],"Align items center":["Centrera objekten"],"Align items top":["Justera objekt upp\u00e5t"],"Unwrap":["Ta bort omslutning"],"font weight\u0004Black":["Svart"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra fet"],"font weight\u0004Bold":["Fet"],"font weight\u0004Semi Bold":["Halvfet"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["L\u00e4tt"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra l\u00e4tt"],"font weight\u0004Thin":["Tunn"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Set custom size":["Ange anpassad storlek"],"Use size preset":["Anv\u00e4nd f\u00f6rvald storlek"],"link color":["l\u00e4nkf\u00e4rg"],"Navigate to the previous view":["Navigera till den f\u00f6reg\u00e5ende vyn"],"Transform":["Omvandla"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d m\u00f6nster hittades f\u00f6r \u201d%2$s\u201d","%1$d m\u00f6nster hittades f\u00f6r \u201d%2$s\u201d"],"Explore all patterns":["Utforska alla m\u00f6nster"],"Block spacing":["Blockavst\u00e5nd"],"Letter spacing":["Teckenmellanrum"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/"],"Radius":["Radie"],"Link radii":["L\u00e4nka radier"],"Unlink radii":["Avl\u00e4nka radier"],"Bottom right":["Nere till h\u00f6ger"],"Bottom left":["Nere till v\u00e4nster"],"Top right":["Uppe till h\u00f6ger"],"Top left":["Uppe till v\u00e4nster"],"Max %s wide":["Maximalt %s bred"],"Flow":["Fl\u00f6de"],"Orientation":["Orientering"],"Allow to wrap to multiple lines":["Till\u00e5t omslutning till flera rader"],"Justification":["Justering"],"Flex":["Flex"],"Currently selected font appearance: %s":["Nuvarande valt typsnittsutseende: %s"],"Currently selected font style: %s":["Nuvarande vald textstil: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Nuvarande vald typsnittsvikt: %s"],"No selected font appearance":["Inget valt typsnittsutseende"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Skapa en f\u00e4rgeffekt med tv\u00e5 f\u00e4rger utan att f\u00f6rlora din originalbild."],"Remove %s":["Ta bort blocket \u201d%s\u201d"],"Displays more block tools":["Visar fler blockverktyg"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Anpassad"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Anpassad"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Verktyg ger olika interaktioner f\u00f6r att v\u00e4lja, navigera och redigera block. V\u00e4xla mellan att markera och redigera genom att trycka p\u00e5 \u201dEscape\u201d och \u201dEnter\u201d."],"Space between items":["Mellanrum mellan objekt"],"Justify items right":["H\u00f6gerst\u00e4ll objekt"],"Justify items center":["Centrera objekt"],"Justify items left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll objekt"],"Carousel view":["Karusellvy"],"Next pattern":["N\u00e4sta m\u00f6nster"],"Previous pattern":["F\u00f6reg\u00e5ende m\u00f6nster"],"Choose":["V\u00e4lj"],"Patterns list":["M\u00f6nsterlista"],"Select %s":["V\u00e4lj %s"],"Type \/ to choose a block":["Skriv \u201d\/\u201d f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Search for blocks and patterns":["S\u00f6k efter block och m\u00f6nster"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Anv\u00e4nd h\u00f6ger- och v\u00e4nsterpiltangenter f\u00f6r att flytta genom block"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Anpassa bredden f\u00f6r alla element som \u00e4r tilldelade till de i mitten eller breda kolumnerna."],"Wide":["Bred"],"Layout":["Layout"],"Apply duotone filter":["Till\u00e4mpa duotone-filter"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Marginal"],"Vertical":["Vertikalt"],"Horizontal":["Horisontellt"],"Change items justification":["\u00c4ndra justering f\u00f6r objekt"],"Manage Reusable blocks":["Hantera \u00e5teranv\u00e4ndbara block"],"Editor canvas":["Redigeringsyta"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Justera nederst"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Justera i mitten"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Justera \u00f6verst"],"Transform to variation":["Omvandla till variant"],"More":["Mer"],"Drag":["Dra"],"Block Patterns":["Blockm\u00f6nster"],"Toggle full height":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av full h\u00f6jd"],"Font style":["Typsnittsstil"],"Font weight":["Typsnittsvikt"],"Letter case":["Skiftl\u00e4ge"],"Capitalize":["Versalisering"],"Lowercase":["Gemener"],"Uppercase":["Versaler"],"Decoration":["Dekoration"],"Add an anchor":["L\u00e4gg till ett ankare"],"Appearance":["Utseende"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Skapa: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["S\u00f6k efter ett m\u00f6nster"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blockm\u00f6nstret \u201d%s\u201d har infogats."],"Remove blocks":["Ta bort block"],"Rotate":["Rotera"],"Zoom":["Zooma"],"Could not edit image. %s":["Kunde inte redigera bild. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Liggande"],"Aspect Ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Move the selected block(s) down.":["Flytta ned markerat\/markerade block."],"Move the selected block(s) up.":["Flytta upp markerat\/markerade block."],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Surfplatta"],"Desktop":["Station\u00e4r dator"],"Current media URL:":["Nuvarande media-URL:"],"Creating":["Skapar"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ett ok\u00e4nt fel uppstod under skapandet. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Image size presets":["F\u00f6rval f\u00f6r bildstorlekar"],"Block variations":["Blockvarianter"],"Block navigation structure":["Struktur f\u00f6r navigering mellan block"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Block %1$d av %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"Move to":["Flytta till"],"Moved %d block to clipboard.":["Flyttade %d block till urklipp.","Flyttade %d block till urklipp."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierade %d block till urklipp.","Kopierade %d block till urklipp."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flyttade \u201d%s\u201d till urklipp."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kopierade \u201d%s\u201d till urklipp."],"Browse all":["Bl\u00e4ddra bland alla"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Bl\u00e4ddra igenom allt. \u00d6ppnar huvudpanelen f\u00f6r infogaren i redigerarens verktygsf\u00e4lt."],"A tip for using the block editor":["Ett tips f\u00f6r att anv\u00e4nda blockredigeraren"],"Patterns":["M\u00f6nster"],"%d block added.":["%d block tillagt.","%d block tillagda."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Anv\u00e4nd Tab och piltangenterna f\u00f6r att v\u00e4lja ny plats f\u00f6r blocket. Anv\u00e4nd v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil f\u00f6r att navigera mellan olika inkapslingsniv\u00e5er. N\u00e4r r\u00e4tt plats \u00e4r markerad trycker du p\u00e5 Enter eller mellanslag f\u00f6r att flytta blocket."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Du \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande i navigeringsl\u00e4get. Flytta mellan block med Tab- och piltangenterna. Anv\u00e4nd v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil f\u00f6r att navigera mellan olika inkapslingsniv\u00e5er. Tryck p\u00e5 Enter f\u00f6r att l\u00e4mna navigeringsl\u00e4get och redigera det markerade blocket."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["\u00c4ndra typ f\u00f6r ett block genom att trycka p\u00e5 blockikonen i verktygsf\u00e4ltet."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Dra filer till redigeraren f\u00f6r att automatiskt infoga mediablock."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Minska indrag i en lista genom trycka <kbd>backsteg<\/kbd> i b\u00f6rjan av en rad."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["G\u00f6r indrag i en lista genom trycka <kbd>mellanslag<\/kbd> i b\u00f6rjan av en rad."],"Open Colors Selector":["\u00d6ppna f\u00e4rgv\u00e4ljare"],"Change matrix alignment":["\u00c4ndra justering p\u00e5 matris"],"Padding":["Padding"],"Typography":["Typografi"],"Line height":["Radh\u00f6jd"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blocket %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t v\u00e4nster"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blocket %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas upp"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blocket %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t v\u00e4nster"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocket %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas ner"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d \u00e5t h\u00f6ger till position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d \u00e5t v\u00e4nster till position %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["V\u00e4xla mellan att anv\u00e4nda samma v\u00e4rde f\u00f6r alla sk\u00e4rmstorlekar och att anv\u00e4nda ett unikt v\u00e4rde f\u00f6r varje sk\u00e4rmstorlek."],"Use the same %s on all screensizes.":["Anv\u00e4nd samma %s p\u00e5 alla sk\u00e4rmstorlekar."],"Large screens":["Stora sk\u00e4rmar"],"Medium screens":["Medelstora sk\u00e4rmar"],"Small screens":["Sm\u00e5 sk\u00e4rmar"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Styr egenskapen %1$s f\u00f6r visningsomr\u00e5de (viewport) %2$s."],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"The media file has been replaced":["Mediafilen har ersatts"],"Currently selected":["Valt just nu"],"Recently updated":["Nyligen uppdaterat"],"Search or type url":["S\u00f6k eller skriv URL"],"Press ENTER to add this link":["ENTER l\u00e4gger till denna l\u00e4nk"],"Currently selected link settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r den valda l\u00e4nken"],"Image size":["Bildstorlek"],"Select a variation to start with.":["V\u00e4lj en variant att b\u00f6rja med."],"Choose variation":["V\u00e4lj variant"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["L\u00e4gg till block"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"%s block added":["Block av typen %s tillagt"],"Multiple selected blocks":["Flera valda block"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Du befinner dig i redigeringsl\u00e4ge. Tryck p\u00e5 Escape f\u00f6r att \u00e5terg\u00e5 till navigeringsl\u00e4ge."],"Midnight":["Midnatt"],"Electric grass":["Elektriskt gr\u00e4s"],"Pale ocean":["Blekt hav"],"Luminous dusk":["Ljus skymning"],"Blush bordeaux":["Bordeaux-rodnad"],"Blush light purple":["Ljuslila rodnad"],"Cool to warm spectrum":["Kallt till varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Mycket ljust gr\u00e5tt till cyanbl\u00e5gr\u00e5tt"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Intensivt lysande orange till intensivt r\u00f6tt"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Intensivt lysande gult till intensivt lysande orange"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan till intensivt lysande cyan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Intensivt cyanf\u00e4rgat bl\u00e5tt till intensivt lila"],"Block breadcrumb":["Synlig s\u00f6kv\u00e4g f\u00f6r block"],"No Preview Available.":["Ingen f\u00f6rhandsgranskning tillg\u00e4nglig."],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"List view":["Listvy"],"Move right":["Flytta h\u00f6ger"],"Move left":["Flytta v\u00e4nster"],"Fill":["Fyll"],"Link rel":["Rel-attribut f\u00f6r l\u00e4nk"],"Border radius":["Kantradie"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separera flera klasser med mellanslag."],"Learn more about anchors":["L\u00e4r dig mer om ankare"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Skriv in ett eller ett par ord \u2013 utan mellanslag \u2013 f\u00f6r att skapa en unik webbadress f\u00f6r just detta block, ett s\u00e5 kallat \u201dankare\u201d. Sedan kommer du att kunna l\u00e4nka direkt till just denna sektion p\u00e5 sin sida."],"Default Style":["Standardstil"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en videofil, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en bild, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en ljudfil, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Ladda upp en mediafil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"This color combination may be hard for people to read.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa."],"Add a block":["L\u00e4gg till ett block"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["N\u00e4r du skriver kan du trycka p\u00e5 \u201d<kbd>\/<\/kbd>\u201d f\u00f6r att snabbt infoga nya block."],"Vivid purple":["H\u00e4ftigt lila"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["\u00c4ndra vertikal positionering"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["L\u00f6s upp grupp"],"verb\u0004Group":["Grupp"],"%s: Change block type or style":["%s: \u00c4ndra blocktyp eller stil"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Attempt Block Recovery":["F\u00f6rs\u00f6kt att \u00e5terskapa block"],"%d word":["%d ord","%d ord"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["F\u00f6r att redigera detta block beh\u00f6ver du beh\u00f6righet att ladda upp media."],"Block tools":["Blockverktyg"],"%s block selected.":["%s block \u00e4r markerat.","%s block \u00e4r markerade."],"Align text right":["H\u00f6gerst\u00e4ll text"],"Align text center":["Centrera text"],"Align text left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll text"],"Image dimensions":["Bildm\u00e5tt"],"Heading settings":["Rubrikinst\u00e4llningar"],"Reusable blocks":["\u00c5teranv\u00e4ndbara block"],"Document":["Dokument"],"%d block":["%d block","%d block"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Infoga ett nytt block efter markerat\/markerade block."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Infoga ett nytt block f\u00f6re blocket\/blocken som markerats."],"Remove the selected block(s).":["Ta bort blocket\/blocken som markerats."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplicera markerat\/markerade block."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["V\u00e4lj all text vid inmatning. Tryck en g\u00e5ng till f\u00f6r att v\u00e4lja alla block."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigera till n\u00e4rmaste verktygsf\u00e4lt."],"Options":["Alternativ"],"font size name\u0004Huge":["Enorm"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Medium"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"Cyan bluish gray":["Cyan bl\u00e5gr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Intensivt cyanbl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Intensivt cyangr\u00f6nt"],"Light green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan"],"Luminous vivid amber":["Lysande intensivt gult"],"Luminous vivid orange":["Lysande intensivt orange"],"Vivid red":["Intensivt r\u00f6d"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Additional CSS class(es)":["Ytterligare CSS-klass(er)"],"HTML anchor":["HTML-ankare"],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Skip to the selected block":["Hoppa \u00f6ver till det valda blocket"],"Paste or type URL":["Klistra in eller skriv URL"],"Reusable":["\u00c5teranv\u00e4ndbara"],"blocks\u0004Most used":["Mest anv\u00e4nda"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa. F\u00f6rs\u00f6k anv\u00e4nda en ljusare bakgrundsf\u00e4rg och\/eller en m\u00f6rkare %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa. F\u00f6rs\u00f6k anv\u00e4nda en m\u00f6rkare bakgrundsf\u00e4rg och\/eller en ljusare %s."],"Transform to":["Omvandla till"],"Change type of %d block":["\u00c4ndra typ hos %d block","\u00c4ndra typ hos %d block"],"Insert after":["Infoga efter"],"Insert before":["Infoga f\u00f6re"],"Duplicate":["Duplicera"],"More options":["Fler alternativ"],"Edit visually":["Redigera visuellt"],"Edit as HTML":["Redigera som HTML"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats ned\u00e5t","Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats ned\u00e5t"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats upp\u00e5t","Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats upp\u00e5t"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Block kan inte flyttas ner eftersom de redan \u00e4r l\u00e4ngst ner"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Block kan inte flyttas upp eftersom de redan \u00e4r h\u00f6gst upp"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Block %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t h\u00f6ger"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d upp till position %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Block %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t h\u00f6ger"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d ned till position %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Block %s \u00e4r det enda blocket och kan inte flyttas"],"Block: %s":["Block: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Detta block inneh\u00e5ller ov\u00e4ntat eller ogiltigt inneh\u00e5ll."],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f6s upp"],"Convert to Blocks":["Konvertera till block"],"Resolve Block":["L\u00f6s upp blocket"],"Convert to Classic Block":["Konvertera till Klassiskt block"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Detta block har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte f\u00f6rhandsgranskas."],"No block selected.":["Inga block valda."],"After Conversion":["Efter konvertering"],"Convert to HTML":["Konvertera till HTML"],"Current":["Nuvarande"],"Change alignment":["\u00c4ndra justering"],"Full width":["Full bredd"],"Wide width":["Bred bredd"],"Change text alignment":["\u00c4ndra textens justering"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Inga resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"Blocks":["Block"],"Original":["Ursprunglig"],"Link selected.":["L\u00e4nk vald."],"Paste URL or type to search":["Klistra in URL eller skriv f\u00f6r att s\u00f6ka"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["F\u00e4rg"],"Link CSS Class":["CSS-klass f\u00f6r l\u00e4nk"],"Back":["Tillbaka"],"Tools":["Verktyg"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Align left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll"],"Align center":["Justera centrerat"],"Align right":["H\u00f6gerst\u00e4ll"],"Move up":["Flytta upp"],"Move down":["Flytta ner"],"Not set":["Inte inst\u00e4lld"],"Insert from URL":["Infoga fr\u00e5n URL"],"Video":["Video"],"Audio":["Ljud"],"Large":["Stor"],"Media Library":["Mediabibliotek"],"Media File":["Mediafil"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Clear selection.":["Ta bort markeringen."],"text color":["textf\u00e4rg"],"Mixed":["Blandat"],"Upload":["Ladda upp"],"Styles":["Stilar"],"Link":["L\u00e4nk"],"Square":["Fyrkant"],"Custom":["Anpassad"],"Image":["Bild"],"Remove link":["Ta bort l\u00e4nk"],"Insert link":["Infoga l\u00e4nk"],"Background":["Bakgrund"],"Align":["Justera"],"Bottom":["Botten"],"Top":["Toppen"],"Dimensions":["M\u00e5tt"],"Border":["Ram"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"],"Align text":["Justera text"],"Strikethrough":["Genomstruken"],"Underline":["Understreck"],"Font family":["Typsnittsfamilj"],"Font size":["Textstorlek"],"Insert":["L\u00e4gg till"],"Text":["Text"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f6kresultat f\u00f6r \u201d%s\u201d"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"All":["Alla"],"Default":["Standard"],"Height":["H\u00f6jd"],"Edit link":["Redigera l\u00e4nk"],"Width":["Bredd"],"White":["Vitt"],"Black":["Svart"],"Select":["V\u00e4lj"],"Close":["St\u00e4ng"],"Search":["S\u00f6k"],"Media":["Media"],"Full Size":["Full storlek"],"Medium":["Medium"],"Right":["H\u00f6ger"],"Left":["V\u00e4nster"],"Thumbnail":["Miniatyr"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Submit":["Skicka"],"Done":["Klart"],"None":["Inget"],"Advanced":["Avancerat"],"Publish":["Publicera"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Edit":["Redigera"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}