{"translation-revision-date":"2023-04-16 21:07:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Use as featured image":["Anv\u00e4nd som utvald bild"],"Saving\u2026":["Sparar \u2026"],"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["Kunde inte ange den som miniatyrbild. F\u00f6rs\u00f6k med n\u00e5gon annan bilaga."],"Done":["Klart"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/set-post-thumbnail.js"}}