{"translation-revision-date":"2023-04-06 23:17:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Uncategorized":["Okategoriserade"],"Close Document Overview Sidebar":["St\u00e4ng sidopanel med dokument\u00f6versikt"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navigera i strukturen f\u00f6r ditt dokument och \u00e5tg\u00e4rda problem som tomma eller felaktiga rubrikniv\u00e5er."],"Time to read:":["L\u00e4stid:"],"Words:":["Ord:"],"Characters:":["Tecken:"],"Distraction free mode deactivated":["Distraktionsfritt l\u00e4ge inaktiverat"],"Distraction free mode activated":["Distraktionsfritt l\u00e4ge aktiverat"],"Write with calmness":["Skriv i lugn och ro"],"Show and hide admin UI":["Visa och d\u00f6lj administrat\u00f6rsgr\u00e4nssnitt"],"Document Overview":["Dokument\u00f6versikt"],"Distraction free":["Distraktionsfri"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Minska visuella distraktioner genom att d\u00f6lja verktygsf\u00e4ltet och andra element f\u00f6r att fokusera p\u00e5 att skriva."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Konverterar nuvarande stycket eller rubriken till en rubrik p\u00e5 niv\u00e5 1 till 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Konvertera nuvarande rubriken till ett stycke."],"Distraction free mode turned off.":["Distraktionsfritt l\u00e4ge slogs av."],"Distraction free mode turned on.":["Distraktionsfritt l\u00e4ge \u00e4r aktivt."],"Transform paragraph to heading.":["Omvandla stycke till rubrik."],"Transform heading to paragraph.":["Omvandla rubrik till stycke."],"Toggle distraction free mode.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av distraktionsfritt l\u00e4ge."],"Summary":["Sammanfattning"],"Change URL: %s":["\u00c4ndra URL: %s"],"Default template":["Standardmall"],"Select template":["V\u00e4lj mall"],"Select template: %s":["V\u00e4lj mall: %s"],"Edit template":["Redigera mall"],"Add template":["L\u00e4gg till mall"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Mallar definierar hur inneh\u00e5llet visas vid visning av din webbplats."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Beskriv mallen, t.ex. \u201dInl\u00e4gg med sidopanel\u201d. En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt p\u00e5 valfritt inl\u00e4gg eller sida."],"Change date: %s":["\u00c4ndra datum: %s"],"Select visibility: %s":["V\u00e4lj synlighet: %s"],"Use the template as supplied by the theme.":["Anv\u00e4nd mallen som tillhandah\u00e5lls av temat."],"Always open list view":["\u00d6ppna alltid listvy"],"Opens the block list view sidebar by default.":["\u00d6ppnar som standard sidopanelen med blocklistevyn."],"Copy all blocks":["Kopiera alla block"],"Make the selected text inline code.":["\u00c4ndra den markerade texten till infogad kod."],"Strikethrough the selected text.":["Stryk \u00f6ver den markerade texten."],"Show text instead of icons on buttons.":["Visa text ist\u00e4llet f\u00f6r ikoner p\u00e5 knappar."],"Show button text labels":["Visa textetiketter p\u00e5 knapp"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Till\u00e4gget \u201d%s\u201d har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte \u00e5terges."],"The posts page template cannot be changed.":["Inl\u00e4ggens sidmall kan inte \u00e4ndras."],"Close block inserter":["St\u00e4ng blockinfogaren"],"Insert a link to a post or page.":["Infoga l\u00e4nk till inl\u00e4gg eller sida."],"Choose a pattern":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster"],"Clear customizations":["Rensa anpassningar"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Mallar hj\u00e4lper till att definiera webbplatsens layout. I denna redigerare kan du anpassa alla aspekter av dina inl\u00e4gg och sidor med hj\u00e4lp av block och m\u00f6nster."],"noun\u0004Document":["Dokument"],"Navigate to the previous view":["Navigera till den f\u00f6reg\u00e5ende vyn"],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Inaktivera block som du inte vill ska visas i infogaren. De kan alltid sl\u00e5s p\u00e5 senare."],"Visible blocks":["Synliga block"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Anpassa hur du interagerar med block i blockbiblioteket och redigeringsytan."],"Block interactions":["Blockinteraktioner"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Anpassa alternativ relaterade till blockredigerarens gr\u00e4nssnitt och redigeringsfl\u00f6de."],"Review settings, such as visibility and tags.":["Granska inst\u00e4llningar, som synlighet och etiketter."],"Change options related to publishing.":["\u00c4ndra alternativ relaterade till publicering."],"Publishing":["Publicerar"],"%d block is hidden.":["%d block \u00e4r dolt.","%d block \u00e4r dolda."],"Welcome to the template editor":["V\u00e4lkommen till mallredigeraren"],"Create custom template":["Skapa anpassad mall"],"Custom Template":["Anpassad mall"],"Template (selected)":["Mall (vald)"],"Template Options":["Mallalternativ"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Ge mallen en rubrik som anger dess syfte, t.ex. \u201dFull bredd\u201d."],"Are you sure you want to delete the %s template? It may be used by other pages or posts.":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort mallen %s? Den kanske anv\u00e4nds av andra inl\u00e4gg eller sidor."],"Delete template":["Ta bort mall"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinfogaren"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Anpassad mall skapad. Du \u00e4r i mall-l\u00e4get nu."],"Manage Reusable blocks":["Hantera \u00e5teranv\u00e4ndbara block"],"Block Library":["Blockbiblioteket"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Redigerar mall. \u00c4ndringar som g\u00f6rs h\u00e4r kommer att p\u00e5verka alla inl\u00e4gg och sidor d\u00e4r mallen anv\u00e4nds."],"Additional":["Ytterligare"],"Panels":["Paneler"],"Display block breadcrumbs":["Visa synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Visar synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block nederst i redigeraren."],"Edit %s":["Redigera %s"],"%s (selected)":["%s (markerat)"],"Add extra areas to the editor.":["L\u00e4gg till extra omr\u00e5den till redigeraren."],"Choose what displays in the panel.":["V\u00e4lj vad som visas i panelen."],"Use theme styles":["Anv\u00e4nd temats stilar"],"Make the editor look like your theme.":["L\u00e5t redigeraren se ut som ditt tema."],"Highlights the current block and fades other content.":["Markerar det nuvarande blocket och tonar ner annat inneh\u00e5ll."],"Appearance":["Utseende"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Hj\u00e4lper sk\u00e4rml\u00e4sare genom att hindra textmark\u00f6ren fr\u00e5n att l\u00e4mna block."],"Show most used blocks":["Visa de mest anv\u00e4nda blocken"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["L\u00e4gger de oftast anv\u00e4nda blocken i blockbiblioteket."],"Include pre-publish checklist":["Inkludera checklistan f\u00f6re publicering"],"Preferences":["Alternativ"],"Open the block list view.":["\u00d6ppna vyn med blocklista."],"Open save panel":["\u00d6ppna sparade panelen"],"Preview in new tab":["F\u00f6rhandsgranska i ny flik"],"Contain text cursor inside block":["H\u00e5ll kvar textmarkeringen inom blocket"],"Open document settings":["\u00d6ppna dokumentets inst\u00e4llningar"],"Open block settings":["\u00d6ppna blockets inst\u00e4llningar"],"Here's a detailed guide.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad handledning."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Har du just b\u00f6rjat med blockredigeraren? Vill du veta mer om hur du anv\u00e4nder den?"],"Learn how to use the block editor":["L\u00e4r dig hur du anv\u00e4nder blockredigeraren"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alla blocken \u00e4r tillg\u00e4ngliga direkt i blockbiblioteket. Du hittar det \u00f6verallt d\u00e4r du ser ikonen <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["L\u00e4r k\u00e4nna blockbiblioteket"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Varje block inneh\u00e5ller sin egen upps\u00e4ttning reglage f\u00f6r att \u00e4ndra s\u00e5dant som f\u00e4rg, bredd och justering. Dessa visas och d\u00f6ljs automatiskt n\u00e4r du v\u00e4ljer ett block."],"Make each block your own":["G\u00f6r varje block till ditt eget"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["I WordPress redigerare visas varje textstycke, bild eller videoklipp som ett separat \u201dinneh\u00e5llsblock\u201d."],"Get started":["Kom ig\u00e5ng"],"Welcome to the block editor":["V\u00e4lkommen till blockredigeraren"],"inserter":["infogaren"],"Page attributes":["Sidattribut"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["V\u00e4lkomstguide"],"Keyboard shortcuts":["Tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Editor footer":["Sidfot i redigeraren"],"All content copied.":["Allt inneh\u00e5ll kopierat."],"Disable & Reload":["Inaktivera och ladda om"],"Enable & Reload":["Aktivera och ladda om"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["F\u00f6r denna \u00e4ndring kr\u00e4vs det att sidan laddas om. Se till att du har sparat inneh\u00e5llet innan du laddar om sidan."],"Display these keyboard shortcuts.":["Visa dessa snabbkommandon f\u00f6r tangentbordet."],"Fullscreen mode deactivated":["Helsk\u00e4rmsl\u00e4get har avslutats"],"Fullscreen mode activated":["Helsk\u00e4rmsl\u00e4ge har aktiverats"],"Spotlight mode deactivated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge inaktiverat"],"Spotlight mode activated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge aktiverat"],"Top toolbar deactivated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har inaktiverats"],"Top toolbar activated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har aktiverats"],"Block (selected)":["Block (valt)"],"Top toolbar":["Verktygsf\u00e4lt i toppen"],"Custom fields":["Anpassade f\u00e4lt"],"Create":["Skapa"],"Outline":["Dokument\u00f6versikt"],"Code editor selected":["Kodredigerare vald"],"Visual editor selected":["Visuell redigerare vald"],"This block can only be used once.":["Detta block kan endast anv\u00e4ndas en g\u00e5ng."],"Transform into:":["Omvandla till:"],"Find original":["Hitta original"],"Exit code editor":["Avsluta kodredigerare"],"Editing code":["Redigerar kod"],"Editor settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r redigeraren"],"Close settings":["St\u00e4ng inst\u00e4llningar"],"Document settings":["Dokumentinst\u00e4llningar"],"Visibility":["Synlighet"],"Pin to toolbar":["F\u00e4st i verktygsf\u00e4ltet"],"Unpin from toolbar":["Lossa fr\u00e5n verktygsf\u00e4ltet"],"Close plugin":["St\u00e4ng till\u00e4gget"],"Discussion":["Diskussion"],"Open publish panel":["\u00d6ppna publiceringspanel"],"Editor content":["Inneh\u00e5llsredigerare"],"Editor publish":["Redigerarens publicera-omr\u00e5de"],"Remove a link.":["Ta bort en l\u00e4nk."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertera den valda texten till en l\u00e4nk."],"Underline the selected text.":["G\u00f6r understrykning av den markerade texten."],"Make the selected text italic.":["\u00c4ndra den markerade texten till kursiv."],"Make the selected text bold.":["\u00c4ndra den markerade texten till fetstil."],"Text formatting":["Textformatering"],"Forward-slash":["Snedstreck"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u00c4ndra blocktypen n\u00e4r ett nytt stycke lagts till."],"Block shortcuts":["Kortkoder f\u00f6r block"],"Selection shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r markering"],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e4xla mellan visuell redigerare och kodredigerare."],"Navigate to the previous part of the editor.":["G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende del av redigeraren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigera till n\u00e4sta del av redigeraren."],"Show or hide the settings sidebar.":["Visa eller d\u00f6lj sidopanelen f\u00f6r inst\u00e4llningar."],"Global shortcuts":["Globala genv\u00e4gar"],"Fullscreen mode":["Helsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"Focus on one block at a time":["Fokusera p\u00e5 ett block i taget"],"Spotlight mode":["Spotlight-l\u00e4ge"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats"],"noun\u0004View":["Visa"],"Options":["Alternativ"],"Editor":["Redigerare"],"Code editor":["Kodredigerare"],"Visual editor":["Visuell redigerare"],"Editor top bar":["Topplist f\u00f6r redigeraren"],"Document tools":["Dokumentverktyg"],"Available block types":["Tillg\u00e4ngliga blocktyper"],"Search for a block":["S\u00f6k efter ett block"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"No blocks found.":["Inga block hittades."],"Blocks":["Block"],"Site Icon":["Webbplatsikon"],"List View":["Listvy"],"Back":["Tillbaka"],"Tools":["Verktyg"],"Footer":["Sidfot"],"Block":["Block","%d block"],"Remove":["Ta bort"],"Featured image":["Utvald bild"],"Template":["Mall"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Toggle fullscreen mode.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av helsk\u00e4rmsl\u00e4ge."],"Untitled":["Utan rubrik"],"Default":["Standard"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"(no title)":["(ingen rubrik)"],"Close":["St\u00e4ng"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Header":["Sidhuvud"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Cancel":["Avbryt"],"Plugins":["Till\u00e4gg"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Name":["Namn"],"Excerpt":["Utdrag"],"Publish":["Publicera"],"URL":["URL"],"Title":["Rubrik"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}