{"translation-revision-date":"2023-04-06 23:17:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Make the selected text inline code.":["\u00c4ndra den markerade texten till infogad kod."],"Strikethrough the selected text.":["Stryk \u00f6ver den markerade texten."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Till\u00e4gget \u201d%s\u201d har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte \u00e5terges."],"Close block inserter":["St\u00e4ng blockinfogaren"],"Insert a link to a post or page.":["Infoga l\u00e4nk till inl\u00e4gg eller sida."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Ditt tema tillhandah\u00e5ller %s \u201dblock\u201d-omr\u00e5de f\u00f6r dig att l\u00e4gga till och redigera inneh\u00e5ll. Prova att l\u00e4gga till ett s\u00f6kf\u00e4lt, sociala ikoner eller andra typer av block h\u00e4r och se hur de kommer att se ut p\u00e5 din webbplats.","Ditt tema tillhandah\u00e5ller %s olika \u201dblock\u201d-omr\u00e5den f\u00f6r dig att l\u00e4gga till och redigera inneh\u00e5ll. Prova att l\u00e4gga till ett s\u00f6kf\u00e4lt, sociala ikoner eller andra typer av block h\u00e4r och se hur de kommer att se ut p\u00e5 din webbplats."],"Widgets footer":["Sidfotswidgetar"],"Widgets and blocks":["Widgetar och block"],"Widgets top bar":["Topplist f\u00f6r widgetar"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Visning av blockets synliga s\u00f6kv\u00e4gar inaktiverat"],"Display block breadcrumbs activated":["Visning av blockets synliga s\u00f6kv\u00e4gar aktiverat"],"Saving\u2026":["Sparar \u2026"],"Widget Areas":["Widgetomr\u00e5den"],"Manage with live preview":["Hantera med f\u00f6rhandsgranskning live"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Ditt tema inneh\u00e5ller inga widgetomr\u00e5den."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Block i detta widgetomr\u00e5de kommer inte att visas p\u00e5 din webbplats."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Widgetomr\u00e5den \u00e4r globala delar i layouten f\u00f6r din webbplats d\u00e4r block kan anv\u00e4ndas. Dessa varierar beroende p\u00e5 tema, men \u00e4r vanligtvis s\u00e5dana delar som sidopanelen eller sidfoten."],"A widget area container.":["En beh\u00e5llare f\u00f6r widgetomr\u00e5de."],"Widget Area":["Widgetomr\u00e5de"],"Could not save the following widgets: %s.":["Kunde inte spara f\u00f6ljande widgetar: %s."],"There was an error. %s":["Det var ett fel. %s"],"Widgets saved.":["Widgetar sparade."],"Close List View Sidebar":["St\u00e4ng listvyns sidopanel"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinfogaren"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Skaffa till\u00e4gget \u201dClassic Widgets\u201d."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Vill du stanna kvar med de gamla widgetarna?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Du kan nu l\u00e4gga till vilket block som helst i n\u00e5got widgetomr\u00e5de p\u00e5 din webbplats. Oroa dig inte, alla dina favoritwidgetar fungerar fortfarande som vanligt."],"Welcome to block Widgets":["V\u00e4lkommen till blockwidgetar"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Kvarh\u00e5llning av textmark\u00f6ren inom blocket inaktiverad"],"Contain text cursor inside block activated":["Kvarh\u00e5llning av textmark\u00f6ren inom blocket aktiverad"],"Widgets settings":["Widget-inst\u00e4llningar"],"Block Library":["Blockbiblioteket"],"Display block breadcrumbs":["Visa synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Visar synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block nederst i redigeraren."],"%s (selected)":["%s (markerat)"],"Use theme styles":["Anv\u00e4nd temats stilar"],"Make the editor look like your theme.":["L\u00e5t redigeraren se ut som ditt tema."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Hj\u00e4lper sk\u00e4rml\u00e4sare genom att hindra textmark\u00f6ren fr\u00e5n att l\u00e4mna block."],"Preferences":["Alternativ"],"Contain text cursor inside block":["H\u00e5ll kvar textmarkeringen inom blocket"],"Here's a detailed guide.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad handledning."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Har du just b\u00f6rjat med blockredigeraren? Vill du veta mer om hur du anv\u00e4nder den?"],"Learn how to use the block editor":["L\u00e4r dig hur du anv\u00e4nder blockredigeraren"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alla blocken \u00e4r tillg\u00e4ngliga direkt i blockbiblioteket. Du hittar det \u00f6verallt d\u00e4r du ser ikonen <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["L\u00e4r k\u00e4nna blockbiblioteket"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Varje block inneh\u00e5ller sin egen upps\u00e4ttning reglage f\u00f6r att \u00e4ndra s\u00e5dant som f\u00e4rg, bredd och justering. Dessa visas och d\u00f6ljs automatiskt n\u00e4r du v\u00e4ljer ett block."],"Make each block your own":["G\u00f6r varje block till ditt eget"],"Get started":["Kom ig\u00e5ng"],"inserter":["infogaren"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["V\u00e4lkomstguide"],"Keyboard shortcuts":["Tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Display these keyboard shortcuts.":["Visa dessa snabbkommandon f\u00f6r tangentbordet."],"Top toolbar deactivated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har inaktiverats"],"Top toolbar activated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har aktiverats"],"Top toolbar":["Verktygsf\u00e4lt i toppen"],"Close settings":["St\u00e4ng inst\u00e4llningar"],"Pin to toolbar":["F\u00e4st i verktygsf\u00e4ltet"],"Unpin from toolbar":["Lossa fr\u00e5n verktygsf\u00e4ltet"],"Close plugin":["St\u00e4ng till\u00e4gget"],"Remove a link.":["Ta bort en l\u00e4nk."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertera den valda texten till en l\u00e4nk."],"Underline the selected text.":["G\u00f6r understrykning av den markerade texten."],"Make the selected text italic.":["\u00c4ndra den markerade texten till kursiv."],"Make the selected text bold.":["\u00c4ndra den markerade texten till fetstil."],"Text formatting":["Textformatering"],"Forward-slash":["Snedstreck"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u00c4ndra blocktypen n\u00e4r ett nytt stycke lagts till."],"Block shortcuts":["Kortkoder f\u00f6r block"],"Selection shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r markering"],"Navigate to the previous part of the editor.":["G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende del av redigeraren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigera till n\u00e4sta del av redigeraren."],"Redo your last undo.":["G\u00f6r om den senast \u00e5ngrade \u00e5tg\u00e4rden."],"Undo your last changes.":["\u00c5ngra dina senaste \u00e4ndringar."],"Save your changes.":["Spara dina \u00e4ndringar."],"Global shortcuts":["Globala genv\u00e4gar"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats"],"noun\u0004View":["Visa"],"Options":["Alternativ"],"Document tools":["Dokumentverktyg"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Du har osparade \u00e4ndringar. Om du forts\u00e4tter kommer de att g\u00e5 f\u00f6rlorade."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel."],"Copy Error":["Kopiera fel"],"No block selected.":["Inga block valda."],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"List View":["Listvy"],"Tools":["Verktyg"],"Footer":["Sidfot"],"Block":["Block","%d block"],"Widgets":["Widgetar"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"Update":["Uppdatera"],"Redo":["G\u00f6r om"],"Header":["Sidhuvud"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Publish":["Publicera"],"Undo":["\u00c5ngra"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}