{"translation-revision-date":"2023-04-13 19:55:15+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Fly your WordPress banner with this beauty! Deck out your office space or add it to your kids walls. This banner will spruce up any space it\u2019s hung!":["Hissa stolt din WordPress-flagga med den h\u00e4r sk\u00f6nheten! Utsmycka kontoret eller h\u00e4ng p\u00e5 barnets v\u00e4gg. Den h\u00e4r vimpeln piffar upp alla st\u00e4llen d\u00e4r den h\u00e4ngs upp!"],"Add to cart":["L\u00e4gg till i varukorg"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/previews\/products.js"}}