{"translation-revision-date":"2023-04-13 19:55:15+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"When enabled, customers will be able to select and purchase this variation from the product page.":["N\u00e4r detta alternativ \u00e4r aktiverat kommer kunder att kunna v\u00e4lja och k\u00f6pa den h\u00e4r variationen fr\u00e5n produktsidan."],"Variant details":["Variantinformation"],"Choose image":["V\u00e4lj bild"],"Drag image here or click to upload":["Dra bilden hit eller klicka f\u00f6r att ladda upp"],"Apply a tax rate if this product qualifies for tax reduction or exemption. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Till\u00e4mpa en momssats om denna produkt \u00e4r kvalificerad f\u00f6r momsreduktion eller -befrielse. {{link}}L\u00e4s mer{{\/link}}"],"Don't charge tax":["Debitera inte moms"],"Only shipping":["Endast frakt"],"Product and shipping":["Produkt och frakt"],"Charge sales tax on":["Debitera f\u00f6rs\u00e4ljningsmoms p\u00e5"],"Learn more about options":["L\u00e4s mer om alternativ"],"Add and manage options, such as size and color, for customers to choose on the product page.":["L\u00e4gg till och hantera alternativ, exempelvis storlek och f\u00e4rg, som kunder kan v\u00e4lja p\u00e5 produktsidan."],"Updating product variation":["Uppdaterar produktvariant"],"Not visible to customers":["Inte synligt f\u00f6r kunder"],"Manage individual variation details in the Options tab.":["Hantera enskild variationsinformation p\u00e5 fliken Alternativ."],"Add option":["L\u00e4gg till alternativ"],"You can change the option's name in {{link}}Attributes{{\/link}}.":["Du kan \u00e4ndra alternativets namn i {{link}}Attribut{{\/link}}."],"No options yet":["Inga alternativ \u00e4n"],"Add options":["L\u00e4gg till alternativ"],"How to make variations work for you":["S\u00e5 h\u00e4r f\u00e5r du varianter att fungera f\u00f6r dig"],"Manage individual product combinations created from options.":["Hantera enskilda produktkombinationer skapade fr\u00e5n alternativ."],"Price (%s)":["Pris (%s)"],"Variation":["Variant"],"Remove share feedback":["Ta bort Dela feedback"],"Turn it off":["St\u00e4ng av det"],"How's your experience with the product editor?":["Hur \u00e4r din upplevelse av produktredigeraren?"],"You're using the new product editor (currently in development). How is your experience so far?":["Du anv\u00e4nder den nya produktredigeraren (f\u00f6r n\u00e4rvarande under utveckling). Hur \u00e4r din upplevelse s\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ngt?"],"BETA":["BETA"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Tack f\u00f6r din feedback. Den kommer att komma till anv\u00e4ndning!"],"The product editing screen's functionality meets my needs":["Produktredigeringssk\u00e4rmens funktionalitet uppfyller mina behov"],"The product editing screen is easy to use":["Produktredigeringssk\u00e4rmen \u00e4r enkel att anv\u00e4nda"],"A shipping class with that slug already exists.":["Det finns redan en fraktklass med denna slug."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Vi kunde inte l\u00e4gga till fraktklassen. F\u00f6rs\u00f6k igen om n\u00e5gra sekunder."],"e.g. Fragile products":["t.ex. \u00f6mt\u00e5liga produkter"],"Quantity tracking is disabled for all products. Go to global store settings to change it.":["Sp\u00e5rning av antal har inaktiverats f\u00f6r alla produkter. G\u00e5 till de globala butiksinst\u00e4llningarna f\u00f6r att \u00e4ndra detta."],"Restrictions":["Begr\u00e4nsningar"],"Don't allow purchases":["Till\u00e5t inte k\u00f6p"],"Allow purchases, but notify customers":["Till\u00e5t k\u00f6p, men meddela kunder"],"Allow purchases":["Till\u00e5t k\u00f6p"],"When out of stock":["Vid slut i lager"],"(required)":["(obligatoriskt)"],"Name {{required\/}}":["Namn {{required\/}}"],"No end date":["Inget slutdatum"],"To":["Till"],"Now":["Nu"],"From":["Fr\u00e5n"],"The sale will start at the beginning of the \"From\" date ({{startTime\/}}) and expire at the end of the \"To\" date ({{endTime\/}}). {{moreLink\/}}":["Rean kommer att starta p\u00e5 \u201dFr\u00e5n\u201d-datumet ({{startTime\/}}) och l\u00f6pa ut p\u00e5 \u201dTill\u201d-datumet ({{endTime\/}}). {{moreLink\/}}"],"Schedule sale":["Schemal\u00e4gg rea"],"Show or hide this attribute on the product page":["Visa eller d\u00f6lj det h\u00e4r attributet p\u00e5 produktsidan"],"Visible to customers":["Synligt f\u00f6r kunder"],"Values":["V\u00e4rden"],"You can change the attribute's name in {{link}}Attributes{{\/link}}.":["Du kan \u00e4ndra attributets namn i {{link}}Attribut{{\/link}}."],"Your customers will see this on the product page":["Dina kunder kommer att se detta p\u00e5 produktsidan"],"You have some attributes added to the list, are you sure you want to cancel?":["Du har attribut tillagda i listan, \u00e4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill avbryta?"],"+ Add another":["+ L\u00e4gg till en till"],"Add another attribute":["L\u00e4gg till ytterligare ett attribut"],"Search or create value":["S\u00f6k efter eller skapa v\u00e4rde"],"Search or create attribute":["S\u00f6k efter eller skapa attribut"],"By default, attributes are filterable and visible on the product page. You can change these settings for each attribute separately later.":["Som standard \u00e4r attribut filtrerbara och synliga p\u00e5 produktsidan. Du kan \u00e4ndra dessa inst\u00e4llningar separat f\u00f6r respektive attribut senare."],"Add attributes":["L\u00e4gg till attribut"],"Create \"%s\"":["Skapa \u201d%s\u201d"],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["Slug \u00e4r den URL-v\u00e4nliga versionen av namnet. Den best\u00e5r vanligtvis av gemener och inneh\u00e5ller endast engelska bokst\u00e4ver, siffror och bindestreck."],"Failed to create attribute term.":["Attributtermen kunde inte skapas."],"The attribute term name is required.":["Attributtermens namn kr\u00e4vs."],"Create attribute":["Skapa attribut"],"The end date of the sale must be after the start date.":["Reans slutdatum m\u00e5ste ligga efter dess startdatum."],"The start date of the sale must be before the end date.":["Reans startdatum m\u00e5ste ligga f\u00f6re dess slutdatum."],"Please enter a valid date.":["Ange ett giltigt datum."],"Use the classic editor":["Anv\u00e4nd den klassiska redigeraren"],"More product options":["Fler produktalternativ"],"Height {{span}}C{{\/span}}":["H\u00f6jd {{span}}C{{\/span}}"],"Length {{span}}B{{\/span}}":["L\u00e4ngd {{span}}B{{\/span}}"],"Width {{span}}A{{\/span}}":["Bredd {{span}}A{{\/span}}"],"Enter the size of the product as you'd put it in a shipping box, including packaging like bubble wrap.":["Ange storleken p\u00e5 produkten n\u00e4r du l\u00e4gger den i en fraktl\u00e5da, inklusive f\u00f6rpackning s\u00e5som bubbelplast."],"Manage shipping classes and rates in {{link}}global settings{{\/link}}.":["Hantera fraktklasser och -avgifter i {{link}}Globala inst\u00e4llningar{{\/link}}."],"Set up shipping costs and enter dimensions used for accurate rate calculations.":["Konfigurera fraktkostnader och ange anv\u00e4nda dimensioner f\u00f6r korrekta avgiftsber\u00e4kningar."],"New shipping class":["Ny fraktklass"],"The shipping class name is required.":["Fraktklassen m\u00e5ste ha ett namn."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Beskriv hur du och andra butiksadministrat\u00f6rer kan anv\u00e4nda den h\u00e4r fraktklassen."],"Stock quantity must be a positive number.":["Lagerantal m\u00e5ste vara ett positivt nummer."],"Track quantity for this product":["Sp\u00e5ra antal f\u00f6r denna produkt"],"SKU (Stock Keeping Unit)":["Artikelnummer"],"Manage global inventory settings":["Hantera globala lagerinst\u00e4llningar"],"Set up and manage inventory for this product, including status and available quantity.":["Konfigurera och hantera lagret f\u00f6r denna produkt, inklusive status och tillg\u00e4ngligt antal."],"Make sure to enable notifications in {{link}}store settings{{\/link}}.":["Kom ih\u00e5g att aktivera aviseringar i {{link}}butiksinst\u00e4llningarna{{\/link}}."],"%d (store default)":["%d (butiksstandard)"],"Email me when quantity reaches":["Skicka e-post n\u00e4r antal n\u00e5r"],"Current quantity":["Nuvarande antal"],"Product quantity":["Produktantal"],"How to price your product: expert tips":["S\u00e5 h\u00e4r priss\u00e4tter du dina produkter: experttips"],"Drop here to remove":["Sl\u00e4pp h\u00e4r f\u00f6r att ta bort"],"How should I prepare images?":["Hur b\u00f6r jag f\u00f6rbereda bilder?"],"For best results, use JPEG files that are 1000 by 1000 pixels or larger.":["F\u00f6r b\u00e4sta resultat, anv\u00e4nd JPEG-filer som \u00e4r 1000 g\u00e5nger 1000 pixlar eller st\u00f6rre."],"Learn more about attributes":["L\u00e4s mer om attribut"],"Add descriptive pieces of information that customers can use to filter and search for this product.":["L\u00e4gg till beskrivande information som kunder kan anv\u00e4nda f\u00f6r att filtrera och s\u00f6ka efter den h\u00e4r produkten."],"Remove attribute":["Ta bort attribut"],"edit":["redigera"],"+ %i more":["+ %i fler"],"Add first attribute":["L\u00e4gg till det f\u00f6rsta attributet"],"No attributes yet":["Inga attribut \u00e4n"],"Weight must be higher than zero.":["Vikten m\u00e5ste vara h\u00f6gre \u00e4n noll."],"Height must be higher than zero.":["H\u00f6jden m\u00e5ste vara h\u00f6gre \u00e4n noll."],"Length must be higher than zero.":["L\u00e4ngden m\u00e5ste vara h\u00f6gre \u00e4n noll."],"Width must be higher than zero.":["Bredden m\u00e5ste vara h\u00f6gre \u00e4n noll."],"List price":["Listpris"],"Set a competitive price, put the product on sale, and manage tax calculations.":["S\u00e4tt ett konkurrenskraftigt pris, rea ut produkten och hantera momsber\u00e4kningar."],"Per your {{link}}store settings{{\/link}}, tax is {{strong}}not included{{\/strong}} in the price.":["I enlighet med dina {{link}}butiksinst\u00e4llningar{{\/link}} inkluderas {{strong}}inte moms{{\/strong}} i priset."],"Per your {{link}}store settings{{\/link}}, tax is {{strong}}included{{\/strong}} in the price.":["I enlighet med dina {{link}}butiksinst\u00e4llningar{{\/link}} inkluderas {{strong}}moms{{\/strong}} i priset."],"Sale price cannot be equal to or higher than list price.":["Reapriset kan inte vara lika med eller h\u00f6gre \u00e4n listpriset."],"Please enter a price with one monetary decimal point without thousand separators and currency symbols.":["Ange ett pris med en monet\u00e4r decimal, utan tusentalsavgr\u00e4nsare och valutasymboler."],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Ange ett produktnamn som \u00e4r kortare \u00e4n 120 tecken."],"This field is required.":["Detta f\u00e4lt \u00e4r obligatoriskt."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Beskriv den h\u00e4r produkten. Vad g\u00f6r den unik? Vilka \u00e4r dess viktigaste funktioner?"],"Drag images here or click to upload":["Dra bilder hit eller klicka f\u00f6r att ladda upp"],"This info will be displayed on the product page, category pages, social media, and search results.":["Den h\u00e4r information visas p\u00e5 produktsidan, kategorisidor, sociala medier och i s\u00f6kresultat."],"Product details":["Produktdetaljer"],"Move to trash":["Flytta till papperskorgen"],"Publish & duplicate":["Publicera och duplicera"],"Update & duplicate":["Uppdatera och duplicera"],"Publish options":["Publiceringsalternativ"],"Publish":["Publicera"],"Updating":["Uppdaterar"],"Saved":["Sparat"],"Switch to draft":["Byt till utkast"],"Save draft":["Spara utkast"],"Saving":["Sparar"],"Limit purchases to 1 item per order":["Begr\u00e4nsa k\u00f6p till 1 artikel per best\u00e4llning"],"Options":["Alternativ"],"Close settings":["St\u00e4ng inst\u00e4llningar"],"Share feedback":["Dela feedback"],"On backorder":["Restnoterad"],"Completed":["F\u00e4rdigbehandlad"],"Yes please!":["Ja, tack!"],"Images":["Bilder"],"Quantity":["Antal"],"Attribute":["Attribut"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Add new shipping class":["L\u00e4gg till fraktklass"],"Sale price":["Reapris"],"Tax class":["Momsklass"],"Pricing":["Priss\u00e4ttning"],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"],"Enable reviews":["Aktivera recensioner"],"Menu order":["Menysortering"],"Shipping class":["Fraktklass"],"No shipping class":["Ingen fraktklass"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Weight":["Vikt"],"Stock status":["Lagerstatus"],"Advanced":["Avancerat"],"Variations":["Varianter"],"Shipping":["Frakt"],"Inventory":["Lagersaldo"],"Add":["L\u00e4gg till"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Products":["Produkter"],"No thanks":["Nej tack"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Image":["Bild"],"Copy to a new draft":["Kopiera till nytt utkast"],"Add attribute":["L\u00e4gg till attribut"],"Edit":["Redigera"],"Attributes":["Attribut"],"Update":["Uppdatera"],"Slug":["Slug"],"Edit attribute":["Redigera attribut"],"Name":["Namn"],"Remove this attribute?":["Ta bort detta attribut?"],"Description":["Beskrivning"],"Out of stock":["Slut i lager"],"In stock":["I lager"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/1204.js"}}